<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="36b4fa89019f77badc5e8ab198a82a27" category="summary">Le policy sui dati business-critical identificano i dati che consideri business-critical per la tua azienda. Una volta definite queste policy e attivate in BlueXP ransomware Protection, la dashboard e gli altri pannelli ransomware riflettono potenziali problemi in base ai dati più importanti.</block>
  <block id="6dc69765f3b707f1f3537871859d2520" category="doc">Gestisci le policy dei dati business-critical</block>
  <block id="d798e453fb090cd21448b50855516d55" category="paragraph">Gli altri pannelli che utilizzano le policy definite come critiche includono:</block>
  <block id="7f765616fc0a4af4e7648559e3496e4b" category="list-text">Azioni consigliate</block>
  <block id="83e1396d093cbc90cf4e26a276fb2594" category="list-text">Pannello di immutabilità dei dati business-critical</block>
  <block id="c35c2efc4f5e47e1f5d3e3a4e0066867" category="list-text">Pannello di analisi delle autorizzazioni per i dati business-critical</block>
  <block id="ce0d03b4173c0d22f228a2a883fc33f5" category="paragraph">È possibile visualizzare la pagina _Business Critical Data Policies_ facendo clic sulla scheda *dati business-critical*. È anche possibile visualizzare questa pagina da un collegamento negli altri pannelli elencati sopra.</block>
  <block id="25c9247587929eea8076bdddb087457b" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra la pagina dati business-critical con una policy selezionata come business-critical.</block>
  <block id="c7adc720ffb97b7fd27780935a0da4de" category="paragraph"><block ref="c7adc720ffb97b7fd27780935a0da4de" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="111c83bf33030769e75d526f97ef42a0" category="inline-link">Scopri di più sulle policy di classificazione di BlueXP</block>
  <block id="07f9140b2f1c42ef3dab93678e7d223c" category="paragraph">La pagina dati business-critical visualizza tutte le policy definite nella classificazione BlueXP. Sono inclusi tutti i criteri predefiniti e tutti i criteri personalizzati creati dall'organizzazione.<block ref="7bf74787844297c0a4d317331f17fb8c" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="91ecdc4cf19ed755f973bc8ead0407c5" category="section-title">Seleziona le policy che identificano i tuoi dati business-critical</block>
  <block id="273eb8209767120243ad236b6ab4f43d" category="paragraph">Se si sa che una delle policy esistenti fornisce risultati che identificano i dati critici per la propria azienda, è possibile selezionare tale policy. Sposta il dispositivo di scorrimento nella colonna "is critical" (critico) verso destra, come mostrato per l'ultimo criterio nella figura precedente. Questa azione indica al servizio di protezione ransomware BlueXP di utilizzare i dati restituiti da questa policy in alcuni pannelli ransomware.</block>
  <block id="1566820aa9cf492d64f1f5b390b9ee9f" category="paragraph">È possibile rimuovere le policy da considerare come "business-critical" spostando il dispositivo di scorrimento in posizione off. Questa operazione non elimina il criterio, ma lo elimina dall'utilizzo da parte del servizio di protezione ransomware BlueXP.</block>
  <block id="78ed3bc80f78a464288576d8c404682a" category="paragraph">Se non si è certi che un criterio di classificazione BlueXP esistente restituisca risultati che identificano i dati critici per l'organizzazione, fare clic sul pulsante *Investigate* per visualizzare i filtri utilizzati per eseguire query sui dati e visualizzare i risultati del criterio nella pagina di analisi della classificazione BlueXP.</block>
  <block id="521fa9458bc5882697763b23180aa4db" category="paragraph">In questa pagina è possibile ordinare, filtrare e cercare criteri specifici per una determinata policy.</block>
  <block id="e7326f303b8abf78625da7d8f22fa0b4" category="section-title">Gestire le policy</block>
  <block id="9fadb6e2508d92e954b40d39c36e9687" category="inline-link">Scopri di più sulla creazione di policy</block>
  <block id="dcdaafaf66d3bbaecbd3d96acaa961c0" category="paragraph">Fare clic su *Create policy* (Crea policy) per creare nuove policy che identificano i dati business-critical. Questa azione consente di accedere alla pagina di analisi della classificazione di BlueXP, in modo da poter creare il criterio.<block ref="4af61fb402b832c9ebb16f3a48880483" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="bd3c34b06546cc8c1888d6e1ebffa7a8" category="inline-image-macro">pulsante a tre punti</block>
  <block id="aa307c39c0fe3f9472b918d51da0222f" category="inline-link">Scopri di più sulla modifica delle policy</block>
  <block id="47b76d3c146b63023efc516a62b00187" category="paragraph">Fare clic su <block ref="590ac92176740fa4d6680f17c9712c57" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>&gt; *Modifica query* per un criterio esistente se si desidera modificare il criterio. Viene visualizzata la pagina di analisi della classificazione BlueXP, che consente di personalizzare i risultati utilizzando filtri aggiuntivi per la policy.<block ref="f0ac588e1b399ca0b2990e67d8e91e88" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d445457c6fba611ad58de2e0d6276134" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il pulsante create policy (Crea policy) e il pulsante Edit policy (Modifica policy) per creare e modificare policy.</block>
  <block id="039244c09f1273abb71827f58a18b01b" category="paragraph"><block ref="039244c09f1273abb71827f58a18b01b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="511f88f976febfb06eea567ff5c12117" category="paragraph">Nota: È possibile modificare solo i criteri personalizzati, non è possibile modificare i criteri predefiniti forniti dalla classificazione BlueXP.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="c95623cd0395d5a6bb6105b9d32f197b" category="inline-link">Avviso per BlueXP</block>
  <block id="e8a6d0f19a957eac14b9917a6c92899b" category="list-text"><block ref="e8a6d0f19a957eac14b9917a6c92899b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Prima di aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp, è necessario aggiungere un account NetApp Support Site a BlueXP e registrarsi per il supporto.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Registrati per ricevere assistenza</block>
  <block id="8bf30fadf784022b073adb9233678a71" category="paragraph">Prima di aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp, è necessario aggiungere un account NetApp Support Site (NSS) a BlueXP e quindi registrarsi per il supporto.</block>
  <block id="0375f4855be072c7d856a0233cc21de9" category="section-title">Supporto per le soluzioni cloud provider</block>
  <block id="be845c219bb74b14349ffa6e27e7aef3" category="paragraph">Per il supporto tecnico sulle seguenti soluzioni di cloud provider integrate in BlueXP, fare riferimento alla sezione "Assistenza" nella documentazione BlueXP relativa a tale prodotto.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX per ONTAP</block>
  <block id="5bf5309465f91318228a7f956b826348" category="list-text"><block ref="5bf5309465f91318228a7f956b826348" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="0e2bc9c853e0af52ead12823c025e58b" category="list-text"><block ref="0e2bc9c853e0af52ead12823c025e58b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service per Google Cloud</block>
  <block id="02efcbea18b9485a78a41871dce1e64d" category="list-text"><block ref="02efcbea18b9485a78a41871dce1e64d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Panoramica sulla registrazione del supporto</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Esistono due forme di registrazione per attivare i diritti di supporto:</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Registrazione dell'abbonamento al supporto per l'ID account BlueXP (il numero di serie a 20 cifre 960xxxxxxxxx nella pagina Support Resources di BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Questa funzione funge da unico ID di abbonamento al supporto per qualsiasi servizio all'interno di BlueXP. Ogni abbonamento al supporto a livello di account BlueXP deve essere registrato.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Registrazione dei numeri di serie Cloud Volumes ONTAP associati a un abbonamento nel mercato del provider cloud (si tratta di numeri di serie 909201xxxxxxxx a 20 cifre).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Questi numeri seriali sono comunemente denominati _numeri seriali PAYGO_ e vengono generati da BlueXP al momento dell'implementazione di Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="9d4125dc88bb9db6eb4be939905761ce" category="paragraph">La registrazione di entrambi i tipi di numeri di serie offre funzionalità come l'apertura di ticket di supporto e la generazione automatica dei casi.</block>
  <block id="98bc603dcb6d5a57d540b13b541fa41a" category="paragraph">La modalità di registrazione dipende dal fatto che tu sia un cliente o un partner nuovo o esistente.</block>
  <block id="e5646198d2e01aab2cec9ef946f9c53a" category="list-text">Cliente o partner esistente</block>
  <block id="76928f97884b4332b83c5be9b99d93d3" category="paragraph">In qualità di cliente o partner NetApp esistente, puoi utilizzare il tuo account SSO NetApp Support Site (NSS) per eseguire queste registrazioni di cui sopra. Nel Support Dashboard, BlueXP fornisce una pagina *NSS Management* dove è possibile aggiungere il proprio account NSS. Una volta aggiunto l'account NSS, BlueXP registra automaticamente questi numeri di serie.</block>
  <block id="4e6af37fb81d50483d832d4de6e2b26a" category="inline-xref">Scopri come aggiungere il tuo account NSS</block>
  <block id="8d80298f51b7ff2da78e26e60195c7a3" category="paragraph"><block ref="cbec7c1a4a2acff5e84457dd449ac01d" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1c91f3adc957364cb01d33e100ee1ea3" category="list-text">Novità di NetApp</block>
  <block id="679f2cae4657f177cc89458d49c97e5f" category="paragraph">Se sei nuovo di NetApp, devi completare una registrazione unica del numero di serie del tuo ID account BlueXP sul sito di registrazione del supporto di NetApp. Una volta completata la registrazione e creato un nuovo account NSS, puoi utilizzare questo account in BlueXP per effettuare la registrazione automatica.</block>
  <block id="00fc9d0c515c69ea2c368521453d982e" category="inline-xref">Scopri come registrarti a NetApp</block>
  <block id="97454ce87333f7ebd50ee38b8126fb39" category="paragraph"><block ref="37544f11913357c4e8c8a4ec607ae247" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a92ec860f505b318fd0f0eba6165d607" category="section-title">Aggiungere un account NSS a BlueXP</block>
  <block id="f2575f6d19024f7288cf78d7dc5b3db9" category="paragraph">Support Dashboard consente di aggiungere e gestire gli account NetApp Support Site da utilizzare con BlueXP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Se disponi di un account a livello di cliente, puoi aggiungere uno o più account NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Se disponi di un account partner o reseller, puoi aggiungere uno o più account NSS, ma non possono essere aggiunti insieme agli account a livello di cliente.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="1afe19576f77bb0073c93359ed2cbb18" category="list-text">Nella parte superiore destra della console BlueXP, fare clic sull'icona Guida e selezionare *supporto*.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Schermata del menu Help (Guida) in cui Support (Assistenza) è la prima opzione elencata</block>
  <block id="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="paragraph"><block ref="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d17d6b5dafebab6b7659da8850737e70" category="list-text">Fare clic su *Gestione NSS &gt; Aggiungi account NSS*.</block>
  <block id="8aaf101e623c543c7eef3c65f6233366" category="list-text">Quando richiesto, fare clic su *Continue* per essere reindirizzati a una pagina di accesso Microsoft.</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utilizza Microsoft Azure Active Directory come provider di identità per i servizi di autenticazione specifici per il supporto e la concessione di licenze.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Nella pagina di accesso, fornire l'indirizzo e-mail e la password registrati del NetApp Support Site per eseguire il processo di autenticazione.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Queste azioni consentono a BlueXP di utilizzare il tuo account NSS per download di licenze, verifica dell'aggiornamento software e registrazioni di supporto future.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">L'account NSS deve essere un account a livello di cliente (non un account guest o temporaneo). Puoi avere più account NSS a livello di cliente.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Se si tratta di un account di livello partner, può essere presente un solo account NSS. Se si tenta di aggiungere account NSS a livello di cliente ed esiste un account a livello di partner, viene visualizzato il seguente messaggio di errore:</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Il tipo di cliente NSS non è consentito per questo account, in quanto esistono già utenti NSS di tipo diverso."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Lo stesso vale se si dispone di account NSS a livello di cliente preesistenti e si tenta di aggiungere un account a livello di partner.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Una volta effettuato l'accesso, NetApp memorizzerà il nome utente NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Un'icona di tre punti orizzontali</block>
  <block id="452cd4df7b0d5eb1156519a2f3b0206b" category="paragraph">Si tratta di un ID generato dal sistema che viene mappato all'e-mail. Nella pagina *NSS Management*, è possibile visualizzare l'e-mail da <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fd02e84624a2fdfd58787131aa2820b5" category="list-text">Se è necessario aggiornare i token delle credenziali di accesso, è disponibile anche l'opzione *Update Credentials* (Aggiorna credenziali) in <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Questa opzione richiede di effettuare nuovamente l'accesso. Il token per questi account scade dopo 90 giorni. Verrà inviata una notifica per avvisare l'utente.</block>
  <block id="ad56c7289bc13dcf4f78c285f7f03878" category="section-title">Registrati con NetApp</block>
  <block id="f1bac79c2c71fbd93863b9fbd718094c" category="paragraph">La modalità di registrazione al supporto NetApp dipende dal fatto che si disponga già di un account NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente esistente con un account NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con un account NSS, devi semplicemente registrarti per ricevere supporto tramite BlueXP.</block>
  <block id="25b94e7b58140f12be91fa8fd935fa59" category="list-text">Se non l'hai ancora fatto, Aggiungi il tuo account NSS a BlueXP.</block>
  <block id="819aff12752b7e6a1828e755c7664de7" category="list-text">Nella pagina *risorse*, fare clic su *Registra per il supporto*.</block>
  <block id="e8a3d9970b8fc1d92caaf33d9e116bd4" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di serie di un account e l'opzione Registra per il supporto</block>
  <block id="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="paragraph"><block ref="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente esistente ma nessun account NSS</block>
  <block id="cc1d3c161bcf25e6445c2fc771647849" category="paragraph">Se sei già un cliente NetApp con licenze e numeri di serie esistenti ma _no_ account NSS, devi solo creare un account NSS.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Modulo di registrazione per l'utente del sito di supporto NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Creare un account NetApp Support Site completando il<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assicurarsi di selezionare il livello utente appropriato, che in genere è *cliente/utente finale NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account BlueXP (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novità di NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se sei nuovo di NetApp e non disponi di un account NSS, segui i passaggi riportati di seguito.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Individuare il numero di serie dell'ID account nella pagina Support Registration (registrazione supporto).</block>
  <block id="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="paragraph"><block ref="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sito per la registrazione del supporto NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Selezionare<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> E selezionare *non sono un cliente NetApp registrato*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Compilare i campi obbligatori (con asterischi rossi).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Nel campo *Product Line*, selezionare *Cloud Manager*, quindi selezionare il provider di fatturazione appropriato.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copia il numero di serie del tuo account dal punto 2 precedente, completa il controllo di sicurezza, quindi conferma di aver letto la Global Data Privacy Policy di NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Viene immediatamente inviata un'e-mail alla casella di posta fornita per finalizzare questa transazione sicura. Controllare le cartelle di spam se l'e-mail di convalida non arriva in pochi minuti.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confermare l'azione dall'interno dell'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La conferma invia la tua richiesta a NetApp e ti consiglia di creare un account NetApp Support Site.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Assicurarsi di copiare il numero di serie dell'account (960xxxx) utilizzato in precedenza per il campo del numero di serie. In questo modo, l'elaborazione dell'account sarà più rapida.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Al termine</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp dovrebbe contattarti durante questo processo. Si tratta di un esercizio di assunzione per i nuovi utenti.</block>
  <block id="1c0e45ef07d0dbc13ca2394d5e285fd7" category="paragraph">Una volta ottenuto l'account NetApp Support Site, è possibile accedere a BlueXP per aggiungere questo account NSS per le registrazioni future.</block>
  <block id="7d868bd9240b323d4fa8434926d58091" category="summary">Utilizza la dashboard di protezione ransomware di BlueXP per ottenere una panoramica di alto livello della resilienza informatica di tutti gli ambienti di lavoro BlueXP e di altre fonti di dati. È possibile eseguire un drill-down in ciascuna area per trovare ulteriori dettagli e possibili soluzioni.</block>
  <block id="7c539c494001ab119f307e07a91b6386" category="doc">Gestione dei consigli sulla sicurezza informatica per le origini dati</block>
  <block id="3b854a67986961dfef3ff605a35936d9" category="paragraph">Utilizza la dashboard di protezione ransomware di BlueXP per ottenere una panoramica di alto livello della resilienza informatica di tutti gli ambienti di lavoro BlueXP (in precedenza Cloud Manager) e di altre fonti di dati. È possibile eseguire un drill-down in ciascuna area per trovare ulteriori dettagli e possibili soluzioni.</block>
  <block id="f06a4ba6ca79f996abe9514901c94a4d" category="paragraph">Dal menu di navigazione a sinistra di BlueXP, selezionare *Governance &gt; ransomware Protection*.</block>
  <block id="2f0abd37d1898da3b2bca11d4173d27b" category="inline-image-macro">Una schermata della dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="59dfd3892b109962d573e0c503f6fe0c" category="paragraph"><block ref="59dfd3892b109962d573e0c503f6fe0c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8e0f84364d9fe671a1c0230eed8bfcbe" category="section-title">Ransomware Protection Score e Recommended Actions</block>
  <block id="27b6d34af47e0f3ad6a43f524c09dca2" category="paragraph">Il pannello ransomware Protection Score (punteggio protezione ransomware) offre un modo semplice per verificare la resilienza dei dati a un attacco ransomware. Si tratta di un'aggregazione di tutte le azioni consigliate per migliorare la sicurezza dei dati e la resilienza informatica. Questo pannello funziona in combinazione con il pannello azioni consigliate. Il pannello ransomware Protection Score (punteggio protezione ransomware) è suddiviso in due parti:</block>
  <block id="b8bfbc1d1e44f9eeff0ccfdebda4b63b" category="list-text">Il punteggio di protezione generale per i dati (0-100% protetto).</block>
  <block id="a16aee88829b47a361ba9bbbbc934a75" category="paragraph">Il punteggio si basa su un calcolo ponderato di tutte le possibili raccomandazioni.</block>
  <block id="fa7008b023494ac1c569504beecfad64" category="list-text">Quante azioni consigliate sono disponibili per aumentare la protezione al 100%, se si implementano i suggerimenti.</block>
  <block id="533bce3246d037e8420031d7f7887bdf" category="inline-link">Framework NIST per la cyber sicurezza</block>
  <block id="139c30b065cc71bd01be3875a6804604" category="paragraph">I tre tipi di azioni consigliate sono conformi a.<block ref="991ce1a9b761ae9d095337b2ba7fca6c" category="inline-link-rx"></block>:</block>
  <block id="97740c0c87b83b324e18993ba93f0617" category="list-text">Proteggere</block>
  <block id="233e33f8fdca7b4cc98503e42feac9cf" category="list-text">Rilevare</block>
  <block id="556b050ce914d18480d6ea30308c7790" category="list-text">Ripristinare</block>
  <block id="f578142a936c7c909b367d49e737c454" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il pannello ransomware Protection Score (punteggio protezione ransomware) e il pannello Recommended Actions (azioni consigliate).</block>
  <block id="b833f6d330cc0bb97e4fed79128942b7" category="paragraph"><block ref="b833f6d330cc0bb97e4fed79128942b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e01ff11dd502e204ca3265cfab781ba5" category="paragraph">In questa pagina di esempio, sono disponibili sette azioni consigliate per la categoria "Protect" (protezione). Il primo suggerimento è pertinente per i file 258.</block>
  <block id="816e47dfbe22fdd831e40afa2c827286" category="paragraph">Questo pannello supporta gli ambienti di lavoro e le origini dati che sono stati aggiunti alla classificazione BlueXP.</block>
  <block id="4432bc47ae4bb8e25092e45a1f42f847" category="paragraph">Si noti che le raccomandazioni sono applicabili per origine dati. Pertanto, se lo stesso suggerimento è pertinente a 3 origini dati, verrà considerato come 3 raccomandazioni.</block>
  <block id="0231cb971bb3375c29d3f87768ec4489" category="inline-image-macro">pulsante freccia giù</block>
  <block id="e39afe0291d2d021230633043b9cb6f5" category="paragraph">Fare clic su <block ref="68009ec8a10651d6de3d648624efb837" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per espandere ciascuna azione consigliata, come mostrato di seguito.</block>
  <block id="a9e52a6c6443e176596ad03f788c58e2" category="inline-image-macro">È stata espansa una schermata che mostra il pannello delle azioni consigliate per mostrare le azioni totali per ogni origine dati.</block>
  <block id="dd34c6cc8bbde7e5f0b662a3ff425fd3" category="paragraph"><block ref="dd34c6cc8bbde7e5f0b662a3ff425fd3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5f161672412dcc8584b11811d0d4f1b6" category="paragraph">Per visualizzare l'elenco dettagliato dei dati identificati come azioni consigliate, fare clic sul pulsante *indagare* e si verrà reindirizzati alla pagina analisi classificazione BlueXP con l'elenco di tutti i file che soddisfano i criteri per l'azione consigliata.</block>
  <block id="577e4e7be985471f75ff9f32a823bd68" category="paragraph">Quindi, puoi decidere se applicare l'azione consigliata a tutti questi file o solo ad alcuni di essi.</block>
  <block id="4ce3362ae9ec6eab6899148eb83ce0ad" category="paragraph">Dopo aver risolto l'azione consigliata, il successivo aggiornamento del pannello ransomware Protection Score (ogni 5 minuti) regolerà il numero del punteggio. È inoltre possibile fare clic sul pulsante *Re-Scan* per aggiornare la pagina.</block>
  <block id="aacc9e24b30418421773eaaf9a04dbe6" category="section-title">Elenco delle azioni consigliate</block>
  <block id="111d59c97464a4e15b2206467fc17f87" category="paragraph">Queste sono le azioni consigliate e le soluzioni suggerite attualmente monitorate.</block>
  <block id="edd3503e6acbd23a14e092fcc5663110" category="cell">Azione consigliata</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descrizione</block>
  <block id="2885150484bd032660e13db7ced8dfa9" category="cell">Soluzione possibile</block>
  <block id="7ca78460fe96ebfa88a5cf50cd6e11de" category="cell">Riduci le autorizzazioni per gli elementi sensibili X con autorizzazioni estese</block>
  <block id="c494b69405aeaa632486c0b17ae21b66" category="cell">I file sensibili con permessi aperti sono stati trovati nelle origini dati in base alla classificazione BlueXP. Sono inclusi tutti i dati sensibili (dati personali e dati personali sensibili) che dispongono di autorizzazioni "aperte all'organizzazione" o "aperte al pubblico".</block>
  <block id="6df137dfbbebdd6f8c29d7925a21fdae" category="cell">Fare clic sul pulsante *Investigate* per ciascuna origine dati e si verrà reindirizzati alla pagina di analisi della classificazione di BlueXP, in cui è possibile visualizzare tutti i file sensibili a rischio e intraprendere ulteriori azioni per ridurre tale rischio. Ciò include la procedura per ridurre le ampie autorizzazioni su tali file.</block>
  <block id="91e64c82f9432551e95cf364c56ce8de" category="cell">Sposta X elementi sensibili da Y origini dati non protette a posizioni sicure</block>
  <block id="17b0d2cdd775227498f289eee8172525" category="cell">I dati sensibili sono stati trovati su origini dati non protette dalla classificazione BlueXP; si tratta di posizioni in cui il software di protezione ransomware non è in grado di proteggere i dati. In genere, la tua organizzazione IT dispone di policy che limitano i dati sensibili da determinate sedi aziendali. Questa azione consigliata consente di identificare i file con dati sensibili e spostarli in un'origine dati più sicura, dove è consentito memorizzare i dati sensibili *.</block>
  <block id="9a139ea0efa1c20c6bd2e67ac0eaa8c7" category="inline-link">Spostare i file di origine in una condivisione NFS</block>
  <block id="f25bfec8820b9fd396c28bfb5c22580e" category="cell">È possibile utilizzare la classificazione BlueXP per spostare rapidamente questi file in un'origine dati meglio protetta. Utilizzerai la funzionalità di classificazione BlueXP per<block ref="5bfe0ed9279b2c330ff3f7e28ffd6b21" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="c776adbc3333e3970c8215d656e1eed1" category="cell">Patch X CVE aperte tra le origini dati Y</block>
  <block id="9bee38d399e255dd9bc649d4f82fb6ee" category="inline-link">Pagina Product Security (sicurezza del prodotto)</block>
  <block id="1b3b76c148f43c2bc1a7014df6266faf" category="cell">I CVE senza patch (vulnerabilità ed esposizioni comuni) sono stati trovati nei sistemi ONTAP on-premise e/o nei sistemi Cloud Volumes ONTAP. Questi problemi vengono identificati solo se il prodotto BlueXP Digital Advisor (in precedenza Active IQ Digital Advisor) è integrato con i sistemi storage. Si tratta di vulnerabilità note sui sistemi storage NetApp che dispongono di correzioni per risolvere il problema CVE. I CVE NetApp sono elencati nella<block ref="e28d65473617bfce242ef884688e92f6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8c0b6501ebe9ec1476fe9bca5edf9e3a" category="inline-link">Scopri di più sulla pagina vulnerabilità di sicurezza</block>
  <block id="4b8c9c09f1daf7d518da8f396d834ccf" category="cell">Fare clic sul pulsante *Digital Advisor* per ciascuna origine dati e si verrà reindirizzati alla pagina _Security Vulnerabilities_ di BlueXP Digital Advisor. In questa sezione sono disponibili i dettagli relativi ai CVE aperti e l'azione consigliata per risolvere ogni CVE. Spesso la soluzione è aggiornare il software ONTAP sul sistema.<block ref="da94878c78936b613d98b2b798a070c8" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="bb5343a11d0642122707b5c075d09975" category="cell">Configura i tuoi dati business-critical</block>
  <block id="7826d28bca92dc4a0b3f1b61d9c251ca" category="cell">Non hai definito le tue policy sui dati business-critical nella pagina di configurazione dei dati business-critical. È importante identificare i dati business-critical, in modo da portare alla vostra attenzione eventuali problemi di ransomware con questi dati.</block>
  <block id="316109cda0dba05546d59b042dfea400" category="inline-link-macro">Scopri di più sulla configurazione e la selezione delle policy per i dati business-critical</block>
  <block id="9fe6fa684e5161b2c41ee67238cf1252" category="cell">Fare clic su <block ref="68009ec8a10651d6de3d648624efb837" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per espandere il suggerimento, quindi fare clic sul collegamento per aprire la pagina di configurazione dei dati business-critical. Quindi, è possibile selezionare le policy che definiscono i dati business-critical. <block ref="4895e16f799fc4e9d7a5e671ef62d80c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c342dcf71335803685c4b14600d257f8" category="cell">Eseguire il backup di X file business-critical nelle origini dati Y</block>
  <block id="1c25be1d1c90687e2e4957830573eccd" category="cell">In questo modo viene identificato il modo completo in cui le categorie di dati più importanti vengono sottoposte a backup nel cloud pubblico o privato utilizzando il backup e ripristino BlueXP. Il suggerimento visualizza i suggerimenti solo se sono stati definiti i dati business-critical. Ciò è importante nel caso in cui sia necessario ripristinare i dati a causa di un attacco ransomware. In questo suggerimento vengono identificati solo gli ambienti di lavoro ONTAP e Cloud Volumes ONTAP on-premise.</block>
  <block id="f1dbc37910cfdadbc2a30140d8a0ab92" category="cell">Fare clic su <block ref="68009ec8a10651d6de3d648624efb837" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per espandere la raccomandazione, quindi fare clic sul pulsante *Backup* per ciascuna origine dati e si verrà reindirizzati al servizio di backup e ripristino BlueXP. È possibile attivare il backup sui volumi necessari.</block>
  <block id="48077a683a79ae697902975fc435a0a5" category="cell">Attivare le configurazioni di cyberstorage per origini dati X.</block>
  <block id="51422c9162882128c45907204085b268" category="paragraph">Questo suggerimento indica se le funzionalità Six ONTAP che consentono di proteggere i dati sono attivate o disattivate. Tutti gli elementi devono essere abilitati. Gli elementi sono:</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="inline-link">Scopri di più</block>
  <block id="16a47fdd57b71de1b87f3cd58b00467d" category="list-text">Snapshot: È necessario creare copie Snapshot dei volumi in modo da poter ripristinare i dati del volume, se necessario.<block ref="650870d84c3b259483598b9956d718a1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6cb54d80b5723fc536102947187b0954" category="list-text">FPolicy - dovresti acquisire i dati in modo da poter monitorare le operazioni dei file nel caso in cui sia necessario scoprire chi ha apportato modifiche ai file.<block ref="aa8f39fd3d8335d2ba2c75725e5c2c16" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="686bf31368d052c224007c0375d5c01c" category="list-text">SnapMirror - è necessario creare copie dei volumi sullo storage secondario in modo da poter ripristinare i dati del volume, se necessario.<block ref="5d845c0504d99b49194d27b4106a579c" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="08c38ad5b85c05630edecb4877739f7e" category="list-text">MAV - la verifica multi-admin dovrebbe essere attivata in modo che alcune operazioni, come l'eliminazione dei volumi, possano essere eseguite solo dopo l'approvazione da parte degli amministratori.<block ref="90176c9d923b92f43123c71fa3a9ad45" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="3c66363f4ceef0d76ac5c23939f566b5" category="list-text">ARP - la protezione ransomware autonoma (Onbox anti-ransomware) deve essere attivata in modo che il sistema possa rilevare i tentativi ransomware e rispondere automaticamente a questi.<block ref="428972a0f7820af1d91d4d768dc5ca73" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="39858663dc11c8522d82608ee2895d0e" category="inline-link">Sistemi ONTAP on-premise</block>
  <block id="e0264a304819a3f8b186b83ad45f91c5" category="inline-link">Sistemi Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="9bd3c3d2a5d729942ba5ecbac5a2baa4" category="list-text">Versione - per ottenere le migliori prestazioni e la massima sicurezza, è necessario eseguire la versione più recente del software ONTAP. Scopri di più per<block ref="9fb00eb12434c2c155b0deadd8b48223" category="inline-link-rx"></block> e per<block ref="4ed7b4cc2f67388283d8351b596ea725" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e75d4cf71366f3f6d4c465acff47a430" category="cell">Per informazioni dettagliate su come abilitare queste funzionalità Six ONTAP, consultare i collegamenti nella colonna precedente.</block>
  <block id="0548cb97d94f19991153f1d73928b898" category="section-title">Mappa di resilienza informatica</block>
  <block id="25386dd31b2de7fb09ac2a3667151f9f" category="paragraph">La mappa di resilienza informatica è l'area principale della dashboard. Consente di visualizzare tutti gli ambienti di lavoro e le origini dati in modo visivo e di visualizzare informazioni pertinenti sulla cyber-resilienza.</block>
  <block id="80ab2a6ba92b0510ffdd8c2ef1cc198d" category="inline-image-macro">Una schermata della mappa di resilienza informatica nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="f0926af28e47b0e5cb83c777a0b66ab5" category="paragraph"><block ref="f0926af28e47b0e5cb83c777a0b66ab5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5426730a36cdf51fea1c0eff90392a8d" category="paragraph">La mappa è composta da tre parti:</block>
  <block id="9128ea07aab4d047ea7db63895f59084" category="list-text">Pannello sinistro</block>
  <block id="cfe88906c159ba2224259aff51093f2b" category="list-text">Mostra un elenco di avvisi per i quali il servizio sta monitorando tutte le origini dati. Indica inoltre il numero di ciascun avviso attivo nell'ambiente. Avere un numero elevato di un tipo di avviso può essere un buon motivo per tentare di risolvere prima tali avvisi.</block>
  <block id="c2e0a4d3f0930bc0f0b564b584030916" category="list-text">Pannello centrale</block>
  <block id="d1f02ad72bb94fea17c368f0df9691c3" category="list-text">Mostra tutte le origini dati, i servizi e Active Directory in un formato grafico. Gli ambienti sani hanno un indicatore verde e gli ambienti con avvisi hanno un indicatore rosso.</block>
  <block id="d8e6245ab3afebc14b303772f1a70a65" category="list-text">Pannello di destra</block>
  <block id="965482269fd6830f57f8a78804eff608" category="list-text">Dopo aver fatto clic su un'origine dati con un indicatore rosso, questo pannello mostra gli avvisi relativi a tale origine dati e fornisce suggerimenti per risolvere l'avviso. Gli avvisi vengono ordinati in modo che vengano elencati per primi gli avvisi più recenti. Molti consigli ti portano a un altro servizio BlueXP in cui puoi risolvere il problema.</block>
  <block id="74aded2ba2d54cc0a1010549762c6894" category="paragraph">Questi sono gli avvisi attualmente monitorati e le soluzioni suggerite.</block>
  <block id="b92071d61c88498171928745ca53078b" category="cell">Avviso</block>
  <block id="282baca6aef56652f503adce6afa9f07" category="cell">Risoluzione dei problemi</block>
  <block id="b643ef329f114f3897ccc4e29b66a128" category="cell">Velocità di crittografia dei dati elevate rilevate</block>
  <block id="cebd2a5b90846add1fd8575a57762d78" category="cell">Si è verificato un aumento anomalo della percentuale di file crittografati o danneggiati nell'origine dati. Ciò significa che negli ultimi 7 giorni è stato registrato un aumento superiore al 20% della percentuale di file crittografati. Ad esempio, se il 50% dei file è crittografato, un giorno dopo questo numero aumenta fino al 60%, viene visualizzato questo avviso.</block>
  <block id="93cf6a6fe0793fdaef68f82e6efcf787" category="inline-link">Pagina di analisi della classificazione BlueXP</block>
  <block id="b69877ab80b41ab9d8c384caba986b57" category="cell">Fare clic sul collegamento per avviare<block ref="0df0f1fab061387b9775ff57e0d720d2" category="inline-link-rx"></block>. È possibile selezionare i filtri per gli specifici _ambiente di lavoro_ e _Categoria (crittografata e corrotta)_ per visualizzare l'elenco di tutti i file crittografati e corrotti.</block>
  <block id="5d2ff422e39fd3e94e381ee143e990e1" category="cell">Dati sensibili con permessi ampi trovati</block>
  <block id="48f8c5115f15ad05b232939d1e419e4e" category="cell">I dati sensibili sono presenti nei file e il livello di autorizzazione di accesso è troppo elevato in un'origine dati.</block>
  <block id="f8408cb023a002045c6109b43d55158a" category="cell">Fare clic sul collegamento per avviare<block ref="78a7fa8c2897fcedda968ceac30048fa" category="inline-link-rx"></block>. È possibile selezionare i filtri specifici per _Working Environment_, _Sensitivity Level (Sensitive Personal)_ e _Open Permissions_ per visualizzare l'elenco dei file che presentano questo problema.</block>
  <block id="42dbba5cb74b33c2a91281d8db12d018" category="cell">Non viene eseguito il backup di uno o più volumi utilizzando il backup e ripristino BlueXP</block>
  <block id="ede1cce9f240fed5ecc4264bd699cee1" category="inline-link">Backup e ripristino BlueXP</block>
  <block id="d77758b16911ca21629c2a4eefde4f94" category="cell">Alcuni volumi nell'ambiente di lavoro non vengono protetti utilizzando<block ref="2b39f52a9715f26b8fe862bdca0f5ff1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="43372692d27cde33f4f5cd2a25af2762" category="cell">Fare clic sul collegamento per avviare il backup e il ripristino di BlueXP e identificare i volumi di cui non viene eseguito il backup nell'ambiente di lavoro, quindi decidere se attivare i backup su tali volumi.</block>
  <block id="e431651544241327362f0da6e8749444" category="cell">Uno o più repository (volumi, bucket, ecc.) nelle origini dati non vengono sottoposti a scansione dalla classificazione BlueXP</block>
  <block id="4cc849f381058f76f6b72a1c4279393d" category="inline-link">Classificazione BlueXP</block>
  <block id="c8d3d13aa09065b00f3bd732c6b9ea6d" category="cell">Alcuni dati nelle origini dati non vengono sottoposti a scansione<block ref="2c710310de596aa5a81877d014205606" category="inline-link-rx"></block> identificare i problemi di conformità e privacy e trovare opportunità di ottimizzazione.</block>
  <block id="2a21b0dc55841f9cfb616dd143b4cd17" category="cell">Fare clic sul collegamento per avviare la classificazione BlueXP e attivare la scansione e la mappatura degli elementi che non vengono sottoposti a scansione.</block>
  <block id="5592b65ac68ee08e7e4d72e1db4c8c57" category="cell">L'anti-ransomware on-box non è attivo per tutti i volumi</block>
  <block id="3e4cd8785a12dd4af37c0d4961022f96" category="inline-link">Funzionalità anti-ransomware di NetApp</block>
  <block id="7aa34ccd4933956082a1db1a1dcb9386" category="cell">Alcuni volumi nel sistema ONTAP on-premise non dispongono di<block ref="c430ca7dfd9bb0dbfe1053348a62639f" category="inline-link-rx"></block> attivato.</block>
  <block id="f8aa88150742f7039dc7a7ef56fe7ecc" category="inline-xref">Rafforzare il pannello dell'ambiente ONTAP</block>
  <block id="fda1498fd18521d8c00ada8cf68c0f89" category="cell">Fare clic sul collegamento per accedere al <block ref="e60df9b32c12ff1b69061e150f46f08e" category="inline-xref-macro-rx"></block> e all'ambiente di lavoro con il problema. Qui è possibile analizzare come risolvere il problema al meglio.</block>
  <block id="c13d5346bb8b2abfdcb9c4d94c922f1a" category="cell">La versione di ONTAP non è aggiornata</block>
  <block id="9c7ce6244ca9eb3215d61dd69afa3325" category="inline-link">Guida al rafforzamento della sicurezza di NetApp per sistemi ONTAP</block>
  <block id="d001b5ead06b9ede8cbbf86a37adc3ec" category="cell">La versione del software ONTAP installata sui cluster non è conforme alle raccomandazioni del<block ref="060f8a2b53a60ac49c67caafaf5b129f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="0a7f54737c4406db7936c0b0bffb40ef" category="cell">Snapshot non configurate per tutti i volumi</block>
  <block id="0bc3a3903adf836de2c855cd40611eab" category="cell">Alcuni volumi nell'ambiente di lavoro non vengono protetti dalla creazione di snapshot di volumi.</block>
  <block id="c4839802587ac50cbe60ffdc49b98465" category="cell">Il controllo delle operazioni dei file non è attivato per tutte le SVM</block>
  <block id="112dc676159587048198f85964d6516d" category="cell">Alcune VM di storage nell'ambiente di lavoro non hanno il controllo del file system abilitato. Si consiglia di tenere traccia delle azioni degli utenti sui file.</block>
  <block id="2a616a7e873712e5b6e2b2ace9afd42d" category="cell">Fare clic sul collegamento per accedere al <block ref="e60df9b32c12ff1b69061e150f46f08e" category="inline-xref-macro-rx"></block> e all'ambiente di lavoro con il problema. Qui è possibile verificare se è necessario attivare l'audit NAS sulle SVM.</block>
  <block id="c28bb24720dd383d7a0b5ae4027369b4" category="section-title">Incidenti ransomware rilevati sui sistemi</block>
  <block id="f6e08eba5ce5d68574b355f5717a86dc" category="paragraph">Gli incidenti ransomware rilevati sui sistemi gestiti verranno visualizzati come avvisi nel pannello _ransomware Incidents_. Ciò include eventi di crittografia, estensioni di file sospette, attività ransomware e attività dannose. Il pannello visualizza il tipo di incidente e se sono state eseguite azioni automatiche per tentare di risolvere il problema. Ad esempio, una copia Snapshot del volume potrebbe essere generata e inviata al cloud.</block>
  <block id="16135acbc32c7e8ab88519d9d0f56666" category="inline-image-macro">Una schermata del pannello ransomware Incidents (incidenti ransomware).</block>
  <block id="7ad0aa30c7cf42540304daceefad2ef3" category="paragraph"><block ref="7ad0aa30c7cf42540304daceefad2ef3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9777bf21c9cc4bdea91c52481d6c026f" category="inline-link">Scopri di più sulla protezione ransomware autonoma di ONTAP</block>
  <block id="a090375f6841bf922c5f901506e012f5" category="paragraph">Il supporto attuale è per i cluster ONTAP on-premise che eseguono la protezione ransomware autonoma (ARP). ARP utilizza l'analisi dei carichi di lavoro in ambienti NAS (NFS e SMB) per rilevare e avvisare in modo proattivo in caso di attività anomale che potrebbero indicare un attacco ransomware.<block ref="a2571d828e6659312db9b776c5b6d1cd" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9c53a033c0bf8f0d387a7f9d9871b450" category="paragraph">Fare clic su <block ref="68009ec8a10651d6de3d648624efb837" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per espandere un incidente e visualizzare il numero di file crittografati identificati nel volume sospetto, i tipi di estensioni file e l'ora in cui si è verificato l'attacco.</block>
  <block id="e7bcef4efd8d207a462e4d97fa8ee57f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il pannello ransomware Incidents (incidenti ransomware) ampliato per mostrare le azioni automatiche per i volumi.</block>
  <block id="e330f9a5f861c839db51e2754e041f2b" category="paragraph"><block ref="e330f9a5f861c839db51e2754e041f2b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5ea6fc016e134ec920ec233ec5f0c965" category="inline-link-macro">Scopri come utilizzare la dashboard di ripristino</block>
  <block id="5cfdd5f8dd9846d9c9a17741619846f0" category="paragraph">Fare clic sul pulsante *Recover* (Ripristina) se si desidera tentare di ripristinare l'attacco ransomware. In questo modo, si può accedere alla dashboard di protezione ransomware di BlueXP, in cui è possibile sostituire il volume con una copia Snapshot precedente che non è stata interessata dal ransomware. <block ref="3575c069fe31befe2dd17f42114abd3e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ee68e5b99222bbc29a480fcb0d1d6ee2" category="list-title">Prerequisiti</block>
  <block id="088d3d49032d6dd1afda5114a23e63c3" category="list-text">È necessario disporre di un cluster ONTAP on-premise con ONTAP 9.11 o superiore.</block>
  <block id="46678f366c58742b82911dfe835f42e5" category="list-text">È necessario disporre della licenza *Anti_ransomware* (ONTAP 9.11.1 +) installata su almeno un nodo del cluster.</block>
  <block id="195f5c23d3e8617ca65758cb92ce66bf" category="inline-link">Scopri come attivare la protezione ransomware autonoma</block>
  <block id="8bcf1b06d33b6dc50f6128716379fb82" category="list-text">Per ogni volume che si desidera proteggere deve essere attivato ARP.<block ref="ecd3946e063b626ce89f43f27685faa1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e8ab5b08c57f3cea21505f46341cea1c" category="list-text">NetApp Autonomous ransomware Protection (ARP) deve essere stata abilitata per un periodo di apprendimento iniziale (noto anche come "dry run") per 30 giorni prima di passare alla "modalità attiva", in modo che abbia abbastanza tempo per valutare le caratteristiche del carico di lavoro e segnalare correttamente gli attacchi ransomware sospetti.</block>
  <block id="3df50df725ccc280a453b2a4c657ef23" category="section-title">Dati elencati in base ai file crittografati</block>
  <block id="103f4c38cb312b04a9ff1c216d60872d" category="paragraph">Il pannello _Encrypted Files_ mostra le prime 4 origini dati con la percentuale più alta di file crittografati nel tempo. Si tratta in genere di elementi protetti da password. Ciò avviene confrontando i tassi di crittografia negli ultimi 7 giorni per vedere quali origini dati hanno un aumento superiore al 20%. Un aumento di questa quantità potrebbe significare che il ransomware è già attaccato al sistema.</block>
  <block id="0d66fa6e00b328e108a949c6921023f9" category="inline-image-macro">Una schermata del grafico dei file crittografati nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="4010a3068ef84c9bf52689166a411e35" category="paragraph"><block ref="4010a3068ef84c9bf52689166a411e35" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="81294653e2bc943e226c964ed29da27e" category="paragraph">Fare clic su una riga per una delle origini dati per visualizzare i risultati filtrati in<block ref="0df0f1fab061387b9775ff57e0d720d2" category="inline-link-rx"></block> in modo da poter approfondire le indagini.</block>
  <block id="64ea11c681029425167cb44bfc5cba6b" category="section-title">Repository di dati top per sensibilità dei dati</block>
  <block id="dbf745aed831082f2f3dce55616bd43f" category="paragraph">Il pannello _Top Data Repository by Sensitivity Level_ elenca fino ai primi quattro repository di dati (ambienti di lavoro e origini dati) che contengono gli elementi più sensibili. Il grafico a barre per ciascun ambiente di lavoro è suddiviso in:</block>
  <block id="c2587967478c7df25fe839d6f619f443" category="list-text">Dati non sensibili</block>
  <block id="6370c5a9859b827de2be9d30ec4b997e" category="list-text">Dati personali</block>
  <block id="0f0be2946f647a34d438bb34323fd30e" category="list-text">Dati personali sensibili</block>
  <block id="e98ad18eb8f74609726096faa1de40ad" category="inline-image-macro">Una schermata del grafico di sensibilità dei dati nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="a0e4271f594b77210f25ba31bd3d2b22" category="paragraph"><block ref="a0e4271f594b77210f25ba31bd3d2b22" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="43ec9a8f95b41a9a8648d4df5db2c7f1" category="paragraph">È possibile passare il mouse su ciascuna sezione per visualizzare il numero totale di elementi in ciascuna categoria.</block>
  <block id="b6e4f44d677b88f6f4bdd6860b4e5441" category="paragraph">Fare clic su ciascuna area per visualizzare i risultati filtrati in<block ref="0df0f1fab061387b9775ff57e0d720d2" category="inline-link-rx"></block> in modo da poter approfondire le indagini.</block>
  <block id="d31a63ec40e788fc54b5b3b079443c5f" category="section-title">Controllo Domain Administrative Group</block>
  <block id="1484c0ae97e3321c4dc842fb559cbdb5" category="inline-link">Integrazione di un Active Directory globale</block>
  <block id="75928afdfc7549e001d30c7f5ac898e2" category="paragraph">Il pannello di controllo _Domain Administrative Group_ mostra gli utenti più recenti che sono stati aggiunti ai gruppi di amministratori di dominio, in modo da verificare se tutti gli utenti devono essere autorizzati in tali gruppi. Devi avere<block ref="8f7d0451e4c868ad6ef341be6b4cd177" category="inline-link-rx"></block> Nella classificazione BlueXP affinché questo pannello sia attivo.</block>
  <block id="038ef1f7608498ff64e15856aaf186a9" category="inline-image-macro">Una schermata degli utenti aggiunti come amministratori di dominio nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="d2957d2c390a048b2051a0a1d1f0b352" category="paragraph"><block ref="d2957d2c390a048b2051a0a1d1f0b352" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="46419f697b5cb46833f440abb15226ec" category="paragraph">I gruppi amministrativi predefiniti includono "amministratori", "amministratori di dominio", "amministratori aziendali", "amministratori chiave aziendali" e "amministratori chiave".</block>
  <block id="0a3ec7ebb525a806c10987f8845415f7" category="section-title">Dati elencati in base ai tipi di autorizzazioni aperte</block>
  <block id="5cee7495b9506e6951cf37dbad40ae2d" category="paragraph">Il pannello _Open Permissions_ mostra la percentuale per ciascun tipo di autorizzazione esistente per tutti i file sottoposti a scansione. Il grafico è fornito dalla classificazione BlueXP e mostra i seguenti tipi di permessi:</block>
  <block id="5eef11b580781f577a31fd66fb5e92bc" category="list-text">Nessun accesso aperto</block>
  <block id="a1803d6c124292f91b3806ee4c46b406" category="list-text">Aperto all'organizzazione</block>
  <block id="8c8bc01ad66acc46ad4db72461de09d9" category="list-text">Aperto al pubblico</block>
  <block id="77660481bdb77bcf47202315fe7e0d51" category="list-text">Accesso sconosciuto</block>
  <block id="e1eddc163505b2d30660e9679f8c8ed9" category="paragraph"><block ref="e1eddc163505b2d30660e9679f8c8ed9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5971cfc235ee56ca96a8b0839861c16d" category="paragraph">È possibile passare il mouse su ciascuna sezione per visualizzare la percentuale e il numero totale di file in ciascuna categoria.</block>
  <block id="405143bfaa110853e4d2f54d441dc966" category="section-title">Vulnerabilità del sistema storage</block>
  <block id="e5c60b32e2fca5363a7a4eb342da6368" category="paragraph">Il pannello _vulnerabilità del sistema di storage_ mostra il numero totale di vulnerabilità di sicurezza alte, medie e basse rilevate dal tool di consulenza digitale BlueXP su ciascuno dei cluster ONTAP. Le vulnerabilità elevate devono essere immediatamente considerate per assicurarsi che i sistemi non siano aperti per gli attacchi.</block>
  <block id="9b09309c4227afb6699452bf8aa8aa8f" category="list-text">BlueXP Connector deve essere installato in sede e non presso un cloud provider.</block>
  <block id="6396ca38c07f87379dfa3195454dace7" category="list-text">È necessario disporre di un cluster ONTAP on-premise</block>
  <block id="73e74f8e7e54762e45b60846c0454d7e" category="list-text">Il cluster viene configurato in BlueXP Digital Advisor</block>
  <block id="904b69a69d0950ca3ba58c14c2b414f5" category="list-text">Per visualizzare i cluster e l'interfaccia utente di BlueXP Digital Advisor, è necessario aver registrato un account NSS esistente in BlueXP.</block>
  <block id="97a7f67e3e6a4bda1454fb2a63d1993f" category="paragraph">Nota: È possibile visualizzare direttamente BlueXP Digital Advisor selezionando *Health &gt; Digital Advisor* dal menu BlueXP.</block>
  <block id="66da556f69b9ec778bf49ecfe334b601" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di vulnerabilità della sicurezza nei sistemi di storage ONTAP.</block>
  <block id="47909da8bb7b784e366ab80708be83e4" category="paragraph"><block ref="47909da8bb7b784e366ab80708be83e4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4047eed73fb147faca2a60e49cd11bd3" category="inline-link">Documentazione di BlueXP Digital Advisor</block>
  <block id="696a3a074fd33780b57fa15bd55a9775" category="paragraph">Fare clic sul tipo di vulnerabilità (alta, media, bassa) che si desidera visualizzare per uno dei cluster e si viene reindirizzati alla pagina Security Vulnerabilities (vulnerabilità di protezione) in BlueXP digital ADVISOR. (Ulteriori informazioni su questa pagina sono disponibili nella<block ref="850100008bc0d8082c88771453e4bd35" category="inline-link-rx"></block>.) È possibile visualizzare le vulnerabilità e seguire l'azione consigliata per risolvere il problema. Spesso la soluzione è aggiornare il software ONTAP con una versione a punti o una versione completa che risolve la vulnerabilità.</block>
  <block id="ba82eec4834347b5a1b3d627cccfd0a2" category="section-title">Stato della protezione avanzata dei sistemi ONTAP</block>
  <block id="3380ed6ae32f99410860532de07b57a7" category="inline-link">Funzione anti-ransomware di ONTAP</block>
  <block id="522328976b36de5b8d745ce46d07e938" category="paragraph">Il pannello _rafforzare l'ambiente ONTAP_ fornisce lo stato di alcune impostazioni nei sistemi ONTAP che monitorano la sicurezza dell'implementazione in base a.<block ref="060f8a2b53a60ac49c67caafaf5b129f" category="inline-link-rx"></block> e a.<block ref="0be7bd5b5f280e211653a4c6e05c11a6" category="inline-link-rx"></block> che rileva e avvisa in modo proattivo in caso di attività anomale.</block>
  <block id="d7e8b0e94bc7dcc93f421c7fc79dfffa" category="paragraph">Puoi rivedere i consigli e decidere come affrontare i potenziali problemi. È possibile seguire la procedura per modificare le impostazioni dei cluster, rinviare le modifiche a un'altra volta o ignorare il suggerimento.</block>
  <block id="bd44e2921ae1a42eb3a5dc08696e7b0e" category="paragraph">Questo pannello supporta attualmente ONTAP on-premise, Cloud Volumes ONTAP e Amazon FSX per i sistemi NetApp ONTAP.</block>
  <block id="3698e81f342e7d3114aeddccea477682" category="inline-image-macro">Schermata dello stato di protezione avanzata ONTAP nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="56b574565aa3bbf910edde2c8ec317ba" category="paragraph"><block ref="56b574565aa3bbf910edde2c8ec317ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bc6d33a925140a3460ad6681dc5242bc" category="paragraph">Le impostazioni monitorate includono:</block>
  <block id="e9f0aaae56580f9096af03ba526b177c" category="cell">Obiettivo di protezione avanzata</block>
  <block id="1cbf843c3a5a0832d8cf0cdcf1135a78" category="cell">ONTAP Anti-ransomware</block>
  <block id="668049b833f74a4da25e90299e223ec3" category="cell">La percentuale di volumi con anti-ransomware on-box attivato. Valido solo per sistemi ONTAP on-premise. Un'icona di stato verde indica che sono attivati più del 85% dei volumi. Giallo indica che il 40-85% è abilitato. Il rosso indica che &lt; 40% sono abilitati.</block>
  <block id="5548081e3623b5964eda1074b3e71b59" category="inline-link">Scopri come attivare l'anti-ransomware sui tuoi volumi</block>
  <block id="ad488d126384370795bd3187eef1e396" category="cell"><block ref="1a378d16128702117eeef84a905af055" category="inline-link-rx"></block> Utilizzo di System Manager.</block>
  <block id="e4a37f02d326b41feca29ff24384dfc1" category="cell">Audit NAS</block>
  <block id="26644e590b6e93e56b7eb402dd7184d7" category="cell">Il numero di VM storage per le quali è stato abilitato il controllo del file system. Un'icona di stato verde indica che oltre il 85% delle SVM ha attivato il controllo del file system NAS. Giallo indica che il 40-85% è abilitato. Il rosso indica che &lt; 40% sono abilitati.</block>
  <block id="c6310b0082711c2ecff8665c858d4349" category="inline-link">Scopri come abilitare l'auditing NAS su SVM</block>
  <block id="4f1efe1bb089b60d7f12a798fbc657ac" category="cell"><block ref="5008c18083c6348e863173af351120f7" category="inline-link-rx"></block> Utilizzo della CLI.</block>
  <block id="e8467e9b509c4924668c01eb7ab2adde" category="cell">Versione di ONTAP</block>
  <block id="31d81eb6324899c415d867559799335f" category="cell">La versione del software ONTAP installata sui cluster. Un'icona di stato verde indica che la versione è aggiornata. Un'icona gialla indica che il cluster si trova dietro di 1 o 2 versioni di patch o 1 versione minore per i sistemi on-premise o dietro di 1 versione principale per Cloud Volumes ONTAP. Un'icona rossa indica che il cluster si trova dietro 3 versioni di patch, o 2 versioni minori, o 1 versione principale per i sistemi on-premise, o dietro 2 versioni principali per Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="0798f817dc1443dc9f38ec02333f79aa" category="inline-link">Scopri il modo migliore per aggiornare i cluster on-premise</block>
  <block id="bd049a4521e272ef2c19305d5ce4e5e1" category="inline-link">I tuoi sistemi Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="c520be19d736e28ac258be212caaa6a5" category="cell"><block ref="ebf13e67cf6307ed02967adbb6711cdb" category="inline-link-rx"></block> oppure<block ref="57f03f2d814ee68f8cab383ca5276240" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9147e5e61a7b9260dec09f3a6eb3e5be" category="cell">Snapshot</block>
  <block id="fa1cc5ad543a3d3532ed24192f00dab0" category="cell">È la funzionalità di snapshot attivata sui volumi di dati e la percentuale di volumi con copie Snapshot. Un'icona di stato verde indica che oltre il 85% dei volumi ha attivato gli snapshot. Giallo indica che il 40-85% è abilitato. Il rosso indica che &lt; 40% sono abilitati.</block>
  <block id="fcb0bd0c7d52a8e69bc675e26e703a23" category="inline-link">Scopri come attivare le snapshot dei volumi sui cluster on-premise</block>
  <block id="fed5603b3da12b224d2c5a4744d84db6" category="inline-link">Sui sistemi Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="b9de0627ae5b338bc6c5d66e26fd1ebc" category="inline-link">Su FSX per sistemi ONTAP</block>
  <block id="3b87b8dcbc175954773151e5cdbe57d2" category="cell"><block ref="9217c403e6fe97a9a176c63ac6ba2b68" category="inline-link-rx"></block>, o.<block ref="a83b33f58a6c49ebc8dc0bebb61ff0e7" category="inline-link-rx"></block>, o.<block ref="655b9f4a8bcbab74e9e21d268c925508" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4d18540b8dc5a99209517762449c6ad1" category="section-title">Stato delle autorizzazioni sui dati aziendali critici</block>
  <block id="7c10a5ddc22c56c55c4495f5de3c4b58" category="paragraph">Il pannello _analisi delle autorizzazioni dei dati business-critical_ mostra lo stato delle autorizzazioni dei dati critici per la tua azienda. In questo modo puoi valutare rapidamente il livello di protezione dei dati business-critical.</block>
  <block id="ff7ff58f8ddd4b973b2404a056c74f66" category="inline-image-macro">Una schermata dello stato delle autorizzazioni per i dati gestiti nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="09e8a2f44b9b7fbe1a65cce26be40b78" category="paragraph"><block ref="09e8a2f44b9b7fbe1a65cce26be40b78" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e9aa74cb71385313ae28d428e5c1bbc6" category="paragraph">Questo pannello mostra i dati in base alle policy selezionate nella pagina Business Critical Data Configuration. Mostra i dati delle due policy business-critical con il maggior numero di file totali. Fare clic sul collegamento per visualizzare o definire criteri aggiuntivi. <block ref="4895e16f799fc4e9d7a5e671ef62d80c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d7a430aef362e0674d0e4f46cc4e0826" category="paragraph">Il grafico mostra l'analisi delle autorizzazioni di tutti i dati che soddisfano i criteri delle policy. Elenca il numero di elementi che sono:</block>
  <block id="b2741d0f10749744f08e2f78e0164ef6" category="list-text">Open to public permissions (autorizzazioni aperte al pubblico) - gli elementi che la classificazione BlueXP considera aperti al pubblico</block>
  <block id="b8efe5fafe7027598a129195039dfb3f" category="list-text">Open to organization permissions (autorizzazioni aperte all'organizzazione) - gli elementi che la classificazione BlueXP considera aperti all'organizzazione</block>
  <block id="1541a6d71a556d55396030e9656038a3" category="list-text">No open permissions (Nessuna autorizzazione aperta) - gli elementi che la classificazione BlueXP considera come nessuna autorizzazione aperta</block>
  <block id="707d21725d0bd2a7a64dfe777966165d" category="list-text">Unknown permissions (autorizzazioni sconosciute) - gli elementi che la classificazione BlueXP considera come autorizzazioni sconosciute</block>
  <block id="7fe861e0c8f581c06429016209c61f2a" category="paragraph">Passare il mouse su ciascuna barra dei grafici per visualizzare il numero di risultati in ciascuna categoria. Fare clic su una barra e su<block ref="0df0f1fab061387b9775ff57e0d720d2" category="inline-link-rx"></block> viene visualizzato in modo da poter esaminare ulteriormente quali elementi dispongono di autorizzazioni aperte e se è necessario apportare modifiche alle autorizzazioni del file.</block>
  <block id="01238444606a763f352d68cd714ac7c9" category="section-title">Stato del backup dei dati aziendali critici</block>
  <block id="769daa032669f18f89fa37e853c76b9f" category="paragraph">Il pannello _Backup Status_ mostra come vengono protette le diverse categorie di dati utilizzando il backup e ripristino BlueXP. In questo modo viene identificato il backup completo delle categorie di dati più importanti nel caso in cui sia necessario eseguire il ripristino a causa di un attacco ransomware. Si tratta di una rappresentazione visiva del numero di elementi di una categoria specifica in un ambiente di lavoro di cui viene eseguito il backup.</block>
  <block id="4f01236e3d40b47dc703f96f5f3351d0" category="paragraph">In questo pannello verranno visualizzati solo gli ambienti di lavoro ONTAP e Cloud Volumes ONTAP on-premise per i quali è già stato eseguito il backup utilizzando la classificazione BlueXP per il backup e ripristino.</block>
  <block id="95d9f520d501259ca6fd36cc60a4687e" category="inline-image-macro">Una schermata dello stato del backup dei dati gestiti nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="5a768a87c71aba7a1b4abed7c99684dc" category="paragraph"><block ref="5a768a87c71aba7a1b4abed7c99684dc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b0b5ccb4a195a07fd3eed14affb8695f" category="inline-link">categorie</block>
  <block id="4e6299956f3ada1f381b28655365a46e" category="paragraph">Inizialmente questo pannello mostra i dati in base alle categorie predefinite selezionate. Tuttavia, è possibile selezionare le categorie di dati da tenere traccia, ad esempio file di codici, contratti e così via Consulta l'elenco completo di<block ref="cffd3331f5cb204084a40331444df4fd" category="inline-link-rx"></block> Disponibili dalla classificazione BlueXP per gli ambienti di lavoro. Quindi selezionare fino a 4 categorie.</block>
  <block id="d6eb5dc1abeab0ff34111bbaa52c3db3" category="paragraph">Una volta popolati i dati, passare il mouse su ogni quadrato dei grafici per visualizzare il numero di file di cui viene eseguito il backup di tutti i file della stessa categoria nell'ambiente di lavoro. Un quadrato verde indica che è in corso il backup del 85% o più dei file. Un quadrato giallo indica che è in corso il backup tra il 40% e il 85% dei file. Inoltre, un quadrato rosso indica che il backup dei file è pari o inferiore al 40%.</block>
  <block id="285e3a37c50a37efb034410ea77af064" category="paragraph">È possibile fare clic sul pulsante *Backup* alla fine della riga per accedere all'interfaccia di backup e ripristino di BlueXP e abilitare il backup su più volumi in ciascun ambiente di lavoro.</block>
  <block id="9b152bad0a8266f91e1636404423e5a5" category="section-title">Dati nei volumi protetti mediante SnapLock</block>
  <block id="c91fef6cc2bc17dd968bbc0f0f5aa90d" category="inline-link">Scopri di più su SnapLock</block>
  <block id="9a65b9af7cdd7140aa92badfb028d99d" category="paragraph">È possibile utilizzare la tecnologia NetApp SnapLock sui volumi ONTAP per conservare i file in forma non modificata a scopo normativo e di governance. È possibile assegnare file e copie Snapshot allo storage WORM (Write Once, Read Many) e impostare periodi di conservazione per questi dati protetti DA WORM.<block ref="dcc3f78a7e79522d0c4cab62e1e1a775" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="10f55e45fca2c3caee6aef471ec2cd59" category="paragraph">Il pannello _critical data immutability_ mostra il numero di elementi negli ambienti di lavoro protetti da modifiche ed eliminazioni sullo storage WORM grazie alla tecnologia ONTAP SnapLock. Ciò consente di visualizzare la quantità di dati che contiene una copia immutabile, in modo da poter comprendere meglio i piani di backup e ripristino rispetto al ransomware.</block>
  <block id="4b7bcdfe0ea5faa891175ac4493d96b6" category="list-text">È necessario disporre di una licenza *SnapLock* installata su almeno un nodo del cluster</block>
  <block id="363a44e83a69120726370926c1f5686b" category="inline-image-macro">Una schermata del pannello di immutabilità dei dati critici per i sistemi storage ONTAP.</block>
  <block id="427d38254d8a53ae40c65bd47f5787d8" category="paragraph"><block ref="427d38254d8a53ae40c65bd47f5787d8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="996b1e78d578eb4baf09e78c07211158" category="paragraph">Questo pannello mostra i dati in base alle policy selezionate nella pagina Business Critical Data Configuration. Fare clic sul collegamento per visualizzare o definire criteri aggiuntivi. <block ref="4895e16f799fc4e9d7a5e671ef62d80c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4a064b3d929e36aa418be80020ee8639" category="paragraph">Il pannello mostra le seguenti informazioni per i dati che corrispondono ai criteri selezionati:</block>
  <block id="06d95d1e209921413752e4f0c6c94cd6" category="list-text">Il numero di file business-critical in tutti gli ambienti di lavoro sottoposti a scansione configurati per l'utilizzo di SnapLock.</block>
  <block id="ab81e10fb8e6c49c700a4403522284ec" category="list-text">Il numero di file business-critical in tutti gli ambienti di lavoro sottoposti a scansione, esclusi quelli configurati per SnapLock. Alcuni di questi file potrebbero essere protetti con un meccanismo diverso da SnapLock.</block>
  <block id="00517d33242a297e6f381beb2445c3e3" category="paragraph">I criteri di classificazione BlueXP che includono i seguenti filtri non sono disponibili nell'elenco a discesa per i criteri selezionati perché escluderanno importanti aree di ricerca:</block>
  <block id="e39236d23fb63bab78a9ca2abc0cc5e9" category="list-text">Nome dell'ambiente di lavoro</block>
  <block id="6c63358fa61dbacebcb3b3cabf06b4f3" category="list-text">Tipo di ambiente di lavoro</block>
  <block id="8e1608d6951087912c426bcb53d12280" category="list-text">Repository di storage</block>
  <block id="f7585dca02f941492ce2a56cecf7b71f" category="list-text">Percorso del file</block>
  <block id="6bc0493d09cc429d2ec14f5a822b5e0a" category="paragraph">Pertanto, quando crei le policy per visualizzare i dati aziendali critici nel pannello _critical data immutability_, assicurati di tenerlo presente.</block>
  <block id="c9932149b57d3790fb67d57d3f549d5a" category="summary">È possibile visualizzare lo stato degli avvisi ransomware in BlueXP Notification Center. È inoltre possibile configurare le notifiche da inviare via email in modo da essere informati di importanti attività del sistema anche quando non si è connessi al sistema.</block>
  <block id="34384840b84e2c0d67404dc4d05b4da2" category="doc">Monitoraggio dello stato degli avvisi ransomware</block>
  <block id="40da6f1400e45d080a97992a6a539894" category="inline-image-macro">campanello di notifica</block>
  <block id="456d53eac33bb23ff00f9d4ca9ce9937" category="paragraph">Il Centro notifiche tiene traccia dell'avanzamento degli incidenti ransomware, in modo da verificare se sono stati risolti o meno. È possibile visualizzare le notifiche facendo clic sul pulsante (<block ref="43f42c88e58852b6ee8c75c986a067e7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>) Nella barra dei menu di BlueXP. È inoltre possibile configurare BlueXP per inviare notifiche via email come avvisi.</block>
  <block id="a3f6a061298a9dbeb547d2e213763eee" category="paragraph">Al momento, è presente un evento che attiverà gli avvisi e-mail:</block>
  <block id="01c236efa847517aec154a45e404d759" category="list-text">Potenziale attacco ransomware rilevato sul sistema</block>
  <block id="0be25f818a977f6de990876935286400" category="paragraph">Per impostazione predefinita, BlueXP account Admins riceverà e-mail per tutti gli avvisi "critici" e "raccomandati". Tutti gli altri utenti e destinatari sono configurati, per impostazione predefinita, per non ricevere alcuna email di notifica. Le e-mail possono essere inviate a qualsiasi utente BlueXP che fa parte del tuo NetApp Cloud account o a qualsiasi altro destinatario che abbia bisogno di essere a conoscenza di incidenti di protezione ransomware.</block>
  <block id="6e34df01e14ed4e78f2a6c02fd308cf8" category="paragraph">Selezionare il tipo di notifica "critico" per ricevere gli avvisi e-mail di protezione ransomware BlueXP.</block>
  <block id="57b65c16b4e713b68f97572b861b02ad" category="inline-link">Scopri di più sul Centro notifiche</block>
  <block id="3e4cc32d4d7db3b984467597d5dc7d9c" category="paragraph"><block ref="42c56ff23a5f1bc337b373c58aaa2d9d" category="inline-link-rx"></block> e come inviare e-mail di avviso per gli incidenti di protezione ransomware.</block>
  <block id="b72be0edec0a0c2dadd8d1b67fc555d3" category="summary">Il servizio di protezione ransomware BlueXP consente di visualizzare informazioni rilevanti sulla cybersecurity e valutare la resilienza dei dati in caso di attacco informatico.</block>
  <block id="c46018c3f1a4be706610d0facdaae6d9" category="doc">Documentazione sulla protezione ransomware BlueXP</block>
  <block id="4cab5dc38edd4eb434559fa769c1d9ec" category="summary">Scopri le novità di BlueXP ransomware Protection.</block>
  <block id="b010380c6a3d3fa77fc70acc19428471" category="doc">Novità della protezione ransomware di BlueXP</block>
  <block id="102787ed6297b34a7504b527e91d01d3" category="section-title">3 aprile 2023</block>
  <block id="e86989a1de71c911aa1dff7be51112bd" category="section-title">Nuove azioni consigliate per proteggere i dati da attacchi ransomware</block>
  <block id="150cb71e13e48b4b0921998f73ade4b5" category="list-text">Una nuova azione consigliata per il backup dei file business-critical nelle origini dati identifica come proteggere le categorie di dati più importanti eseguendo il backup dei volumi utilizzando il backup e il ripristino BlueXP. Ciò è importante nel caso in cui sia necessario ripristinare i dati a causa di un attacco ransomware. Il consiglio reindirizza l'utente all'interfaccia di backup e ripristino di BlueXP in modo da poter attivare il backup sui volumi necessari.</block>
  <block id="51ad14036a828a2a993258fe95046128" category="list-text">Una nuova azione consigliata per "attivare le configurazioni di cyberstorage per le origini dati" identifica se le funzionalità Six ONTAP che aiutano a proteggere i dati sono attivate o disattivate. È necessario abilitare queste funzionalità su tutti i sistemi ONTAP e Cloud Volumes ONTAP on-premise.</block>
  <block id="dced9da708bc7f04e84ad156297f2b2a" category="inline-link">Consulta l'elenco di tutte le azioni consigliate</block>
  <block id="8f0f57a606909986a57f6c9a3dcb68ef" category="paragraph"><block ref="3c293b78d34033676deb7d5c4a97ca37" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4b10c384bd11c38afbbe24f979f5519d" category="section-title">7 marzo 2023</block>
  <block id="b20988b483bceb3fb63077025a07d023" category="section-title">È stata aggiunta una nuova dashboard di ripristino ransomware per aiutare a ripristinare il sistema da un attacco</block>
  <block id="aa31096585d7d55e20d8a7b196ea1a2a" category="paragraph">La dashboard di ripristino ransomware offre opzioni per il ripristino dei dati che potrebbero essere stati infettati dal ransomware. In questo modo è possibile eseguire il backup e l'esecuzione dei sistemi in modo molto rapido. A questo punto, l'azione di ripristino consente di sostituire un volume corrotto con una copia Snapshot che non è stata interessata dal ransomware.<block ref="736cade400f507ba8b7ce738b709d6e6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e1bc7b26155063f1ce71b76f655669ef" category="section-title">5 febbraio 2023</block>
  <block id="de7ceda1f3ad5462ebeba9b4e49bf946" category="section-title">Possibilità di definire le policy che identificano i dati che si considerano business-critical</block>
  <block id="7c446b3d2b5f39a022c6af3569a59a1f" category="paragraph">Una nuova pagina per i dati business-critical è stata aggiunta alla protezione ransomware di BlueXP. Questa pagina consente di visualizzare tutti i criteri definiti nella classificazione BlueXP. Puoi selezionare le policy che identificano i dati critici per la tua azienda in modo che la dashboard di protezione ransomware di BlueXP e altri pannelli ransomware riflettano i potenziali problemi in base ai dati più importanti.</block>
  <block id="6b501182c10867e7258fc2278cf3d451" category="paragraph">Se non è stata attivata una di queste policy per il servizio di protezione ransomware BlueXP, nel pannello delle azioni consigliate viene visualizzata una nuova azione denominata "Configura i dati business-critical".</block>
  <block id="5bba5081ab3b5a554fbba4b798a66e4f" category="inline-link">Scopri di più sulla pagina dati business-critical</block>
  <block id="f77caa23f512ad7c5c38882b9a13b6db" category="paragraph"><block ref="d9564f80e250011b85c05664d779bbef" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e90b826155dae219948b9b2fca9feca3" category="section-title">La protezione ransomware di BlueXP è passata dalla categoria protezione alla categoria Governance</block>
  <block id="c1d1220273fe79d481c41539bea31710" category="paragraph">Ora puoi accedere a questo servizio dal menu di navigazione a sinistra di BlueXP selezionando *Governance &gt; ransomware Protection*.</block>
  <block id="88a11892e7418e1eee8c952df9545b46" category="section-title">9 gennaio 2023</block>
  <block id="ea0de8fb30597ac4b3c6d3eb32c8b19a" category="section-title">È stato aggiunto il supporto per ricevere avvisi di protezione ransomware BlueXP tramite e-mail e nel Centro notifiche</block>
  <block id="3348dcc393bde37af6464ca44f92a231" category="inline-link">Scopri come</block>
  <block id="b530a1dcf85de86fa4d4dcc9350635ce" category="paragraph">La protezione ransomware BlueXP è stata integrata nel servizio di notifica BlueXP. È possibile visualizzare le notifiche di protezione ransomware di BlueXP facendo clic sulla campana di notifica nella barra dei menu di BlueXP. È inoltre possibile configurare BlueXP per inviare notifiche via email come avvisi, in modo da essere informati di importanti attività del sistema anche quando non si è connessi al sistema. L'e-mail può essere inviata a tutti i destinatari che devono essere a conoscenza degli avvisi ransomware.<block ref="4b31f56f66b4ac96107c1c8a3ca6ad6e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="fe9c9f72fd091b4ebc4d0686a2dccdc6" category="section-title">11 dicembre 2022</block>
  <block id="ff1a552e36acc064f2353128cc8cae7e" category="section-title">Nuove azioni consigliate sono state aggiunte al pannello ransomware Protection Score (punteggio protezione ransomware)</block>
  <block id="3a3306a02dc91a314c088887bca99ae6" category="paragraph">Vengono ora visualizzate due nuove azioni consigliate per i seguenti problemi di protezione ransomware riscontrati nei sistemi storage:</block>
  <block id="ac70ac84684b450ac1ec25740da08f6f" category="list-text">_Riduci i permessi per gli elementi sensibili a X con permessi ampi_ - nelle origini dati sono stati trovati file sensibili con permessi aperti</block>
  <block id="e536c956b5336f840fdf1f34295e7626" category="list-text">_Patch X CVE aperte in Y origini dati_ - i CVE senza patch sono stati trovati nei sistemi ONTAP</block>
  <block id="2887af3281ffddb6374ef4f66b57c7d5" category="paragraph">È possibile selezionare queste azioni nell'interfaccia utente e seguire il flusso di lavoro per risolvere i problemi sottostanti.<block ref="ed823e4f932da1d207b551c7d7ca0450" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8c40ca85ff5a42317cb1f23a7d716ecc" category="section-title">13 novembre 2022</block>
  <block id="7c16758604271d7ef3055d0e5962ec82" category="section-title">Nuovi pannelli per visualizzare il punteggio complessivo di protezione ransomware e le azioni consigliate</block>
  <block id="ec9614a46239aa59499c4a94e919963a" category="inline-link">Scopri di più qui</block>
  <block id="b28a6eb89824dac30a69244f881f75b8" category="paragraph">Il pannello _ransomware Protection Score_ mostra il punteggio complessivo e le aree di cybersicurezza in cui esistono potenziali problemi. Il pannello _Recommended Actions_ elenca le potenziali azioni che puoi intraprendere per migliorare la tua resilienza a un attacco ransomware e fornisce un link per indagare sui problemi in modo da poter applicare le azioni laddove necessario. Questi due nuovi pannelli lavorano insieme per identificare la resilienza dei dati a un attacco ransomware e le azioni da eseguire per migliorare il tuo punteggio.<block ref="020baa7d67cad4299bb33f9b5861968a" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8c70b531876f0aad87de3df8d9049545" category="section-title">6 settembre 2022</block>
  <block id="4f400ad3636bf9ccb8a232e152ae3a56" category="section-title">Nuovo pannello per visualizzare gli incidenti ransomware rilevati sui cluster</block>
  <block id="2cadd98d70cc36a0982305ace71488f2" category="paragraph">Il pannello _ransomware Incidents_ mostra gli attacchi ransomware che si sono verificati sui sistemi. Il supporto attuale è per i cluster ONTAP on-premise che eseguono la protezione ransomware autonoma (ARP). ARP utilizza l'analisi dei carichi di lavoro in ambienti NAS (NFS e SMB) per rilevare e avvisare in modo proattivo in caso di attività anomale che potrebbero indicare un attacco ransomware.<block ref="a8b3634a0c7a594234502955588cc1db" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5aa38ee0e17acbfece3b3bc0fdb18bab" category="section-title">7 agosto 2022</block>
  <block id="1e945f34aa7e283df49e7bc1f6e519fc" category="section-title">Nuovo pannello per mostrare le vulnerabilità di sicurezza dei cluster</block>
  <block id="6aa300e24ddf3ee5a99bbb1cf5bb4a72" category="inline-link">Fai clic qui per ulteriori informazioni</block>
  <block id="22dd56f62765167ffbcfa5deaf7f24a6" category="paragraph">Il pannello _vulnerabilità del sistema di storage_ mostra il numero totale di vulnerabilità di sicurezza alte, medie e basse rilevate dal tool di consulenza digitale BlueXP su ciascuno dei cluster ONTAP. Le vulnerabilità elevate devono essere immediatamente considerate per assicurarsi che i sistemi non siano aperti per gli attacchi.<block ref="6385dc99da0ff6c045e59c001938f4ed" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="681c888dc1b5514c36d2da9636ab4d27" category="section-title">Nuovo pannello per visualizzare i file digitalizzati immutabili</block>
  <block id="95055437ddc6fef4303145322941a60e" category="paragraph">Il pannello _critical data immutability_ mostra il numero di elementi negli ambienti di lavoro protetti da modifiche ed eliminazioni sullo storage WORM grazie alla tecnologia ONTAP SnapLock. Ciò consente di visualizzare la quantità di dati che contiene una copia immutabile, in modo da poter comprendere meglio i piani di backup e ripristino rispetto al ransomware.<block ref="2a21419eb985c05c07ba644754fc60a5" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f8c7ea9d64a54c9a1eb4c1cbc5ef066e" category="section-title">12 giugno 2022</block>
  <block id="ee4612ccbf2c1a0b8e01a1dc2992487f" category="section-title">Lo stato di auditing del file system NAS viene ora monitorato per le VM di storage ONTAP</block>
  <block id="9e0f0ecbfec67c585b4269b113f30ee3" category="paragraph">Viene aggiunto un avviso alla _Cyber Resilience Map_ se meno del 40% delle VM di storage nell'ambiente di lavoro ha attivato il controllo del file system. È possibile visualizzare il numero esatto di SVM che non tengono traccia e registrano eventi SMB e NFS in un log di audit nel pannello _rafforzare l'ambiente ONTAP_. Quindi, è possibile decidere se attivare il controllo su tali SVM.</block>
  <block id="9f8d82fd59d602cd8a59ae988c97d5e6" category="section-title">Gli avvisi vengono visualizzati quando l'anti-ransomware on-box non è attivo per i volumi</block>
  <block id="5e75c953b6169be120d3ab03b8f54b15" category="paragraph">Queste informazioni erano state segnalate per i sistemi ONTAP on-premise nel pannello _protezione avanzata degli ambienti ONTAP_, Ma ora viene visualizzato un avviso nella _mappa di resilienza Cyber_ quando la funzione anti-ransomware on-box è attivata in meno del 40% dei volumi, in modo da poter visualizzare queste informazioni nella dashboard.</block>
  <block id="cc1796d3f81dc9429436a972e383c713" category="section-title">I sistemi FSX per ONTAP vengono ora monitorati per l'attivazione delle snapshot dei volumi</block>
  <block id="e59924af0c76a1072bb2a4cb349960b8" category="paragraph">Il pannello _protezione avanzata degli ambienti ONTAP_ fornisce ora lo stato delle copie Snapshot per i volumi sul sistema FSX per ONTAP. Quando meno del 40% dei volumi viene protetto da snapshot, viene visualizzato un avviso nella _Cyber Resilience Map_.</block>
  <block id="7d6adafb3c8bb3861e1f6a4ca4b68455" category="section-title">11 maggio 2022</block>
  <block id="ab2a86429c9a87e5d3019d275a5cfb4d" category="section-title">Nuovo pannello per tenere traccia della protezione avanzata degli ambienti ONTAP</block>
  <block id="5e5a2d8b7f4ac8723d3873b0ba14916e" category="paragraph">Un nuovo pannello _rafforzare gli ambienti ONTAP_ fornisce lo stato di alcune impostazioni nei sistemi ONTAP che monitorano la sicurezza dell'implementazione in base a.<block ref="060f8a2b53a60ac49c67caafaf5b129f" category="inline-link-rx"></block> e a.<block ref="0be7bd5b5f280e211653a4c6e05c11a6" category="inline-link-rx"></block> che rileva e avvisa in modo proattivo in caso di attività anomale.</block>
  <block id="914a5a27ea412edf84bb416054ec6d75" category="paragraph">Puoi rivedere i consigli e decidere come affrontare i potenziali problemi. È possibile seguire la procedura per modificare le impostazioni dei cluster, rinviare le modifiche a un'altra volta o ignorare il suggerimento.<block ref="87553c653b94d5529a2080374ec70030" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="765a4de7cb6703b625b68e17d04f30c3" category="section-title">Nuovo pannello per mostrare come vengono protette le diverse categorie di dati utilizzando il backup e ripristino BlueXP</block>
  <block id="6bea84639f3be87059b8c27871480fe9" category="paragraph">Questo nuovo pannello _Backup Status_ mostra il backup completo delle categorie di dati più importanti nel caso in cui sia necessario eseguire il ripristino a causa di un attacco ransomware. Questi dati sono una rappresentazione visiva del numero di elementi di una categoria specifica in un ambiente di cui viene eseguito il backup con il ripristino di BlueXP.<block ref="eddc9c9a841fbf81e5d5b5a19c7e11a3" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="150b98b7bdd494e0922e7bd3769c6178" category="summary">Gli attacchi ransomware possono costare tempo di business, risorse e reputazione. Il servizio di protezione ransomware BlueXP consente di visualizzare informazioni rilevanti sulla cybersecurity e valutare la resilienza della tua organizzazione in caso di attacco informatico. Inoltre, fornisce un elenco di avvisi e correzioni per rendere i dati più sicuri.</block>
  <block id="8aea370efa0da7f8c985a03488d3b9a7" category="doc">Scopri di più sulla protezione ransomware di BlueXP</block>
  <block id="a6812f42e0e005d5acaa0d3b1c1b0399" category="inline-link">Scopri i casi di utilizzo per la protezione ransomware BlueXP</block>
  <block id="ef43255a13ba4fb3268f4b501328f81b" category="paragraph"><block ref="5a54fdc0f4e6fc88118a4bdbbbb92748" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="cf1b02d273e85ec6abc7f5640a6ccbb6" category="admonition">Il servizio di protezione ransomware BlueXP è attualmente un'offerta Beta.</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Caratteristiche</block>
  <block id="b1f76055fc0565a8e707f56a342076db" category="paragraph">La protezione ransomware di BlueXP offre un singolo punto di visibilità e controllo per gestire e perfezionare la sicurezza dei dati in vari ambienti di lavoro e livelli dell'infrastruttura per rispondere meglio alle minacce quando si verificano. Attualmente, offre diverse funzionalità che possono aiutarti a proteggere il tuo cyberstorage. Le funzionalità attuali identificano quando:</block>
  <block id="bdf71233b9b0efa87a2aca5c0fad260a" category="list-text">I volumi nei tuoi ambienti di lavoro non vengono protetti eseguendo copie Snapshot periodiche.</block>
  <block id="9a35e932ad5891052c8acad80ba09372" category="list-text">I volumi nei tuoi ambienti di lavoro non vengono protetti creando backup nel cloud utilizzando<block ref="2b39f52a9715f26b8fe862bdca0f5ff1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7da7ce0145fe20284bc2c32709dbfa0c" category="list-text">I volumi negli ambienti di lavoro sono protetti da modifiche ed eliminazioni sullo storage WORM grazie alla tecnologia ONTAP SnapLock.<block ref="d73d5bfcab625e5dec201c3ec8252cd8" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="3653297155e5ccc14824ada97cb4c24a" category="list-text">I dati negli ambienti di lavoro e nelle origini dati non vengono sottoposti a scansione<block ref="2c710310de596aa5a81877d014205606" category="inline-link-rx"></block> identificare i problemi di conformità e privacy e individuare opportunità di ottimizzazione.</block>
  <block id="b6e4bca11d633db25249562bf37a2541" category="paragraph">Questa funzionalità è importante anche dal punto di vista della protezione ransomware, perché consente di comprendere meglio dove si trovano i dati importanti (sensibili e business-critical), in modo da poter essere sicuri di concentrare il tuo impegno in materia di protezione.</block>
  <block id="ca9c3f0f3774ed774563bc8dd5808969" category="list-text">Le categorie di dati più importanti non vengono sottoposte a backup nel caso in cui sia necessario eseguire il ripristino a causa di un attacco ransomware.</block>
  <block id="bf4b00555794320f943c5414853d8594" category="list-text">Si è verificato un aumento anomalo della percentuale di file crittografati in un ambiente di lavoro o in un'origine dati.</block>
  <block id="0c33ac606d324594400b19f8dfbd2320" category="paragraph">Questo può essere un indicatore dell'inizio di un attacco ransomware sulla rete.</block>
  <block id="0f336c836fe735746d73eb1a3b47ffa9" category="list-text">I dati sensibili si trovano nei file in un ambiente di lavoro o in un'origine dati e il livello di autorizzazioni di accesso è troppo elevato.</block>
  <block id="9fac98dd46ced81c05c7b657e31d52a1" category="list-text">Gli utenti sono stati aggiunti ai gruppi di amministratori di dominio di Active Directory.</block>
  <block id="a81bf744d693d513eb729010eb9d2f15" category="list-text">La versione del software ONTAP sui cluster è vecchia e deve essere aggiornata per fornire le migliori funzionalità di protezione e sicurezza e le funzionalità più recenti.</block>
  <block id="51b8087986092c90540ce07ff9731763" category="list-text">Il controllo del file system NAS non è abilitato sui sistemi ONTAP.</block>
  <block id="1f7c786e95d48949eb75e0f100710129" category="paragraph">L'abilitazione del controllo CIFS genera eventi di controllo per gli amministratori di sistema che tengono traccia di informazioni come le modifiche delle autorizzazioni delle cartelle, i tentativi non riusciti di lettura o scrittura dei file e quando i file sono stati creati, modificati o cancellati.</block>
  <block id="8dde611eee96a2ced9961bcba422ef09" category="list-text">Le funzionalità anti-ransomware on-box non sono abilitate sui sistemi ONTAP.</block>
  <block id="4944c9c65fff384675d8baccb34860d8" category="paragraph">Le funzionalità anti-ransomware di ONTAP rilevano e avvisano in modo proattivo di attività anomale che potrebbero indicare un attacco ransomware.</block>
  <block id="94f7e8c602165c24810cf59839d13996" category="list-text">Quando l'anti-ransomware ONTAP è attivato sui sistemi, il numero di incidenti ransomware viene visualizzato come avvisi.</block>
  <block id="53973f197ba770d1f9f5db311d0632a5" category="list-text">Il numero di vulnerabilità a livello di sicurezza elevato, medio e basso riscontrate dallo strumento di consulenza digitale BlueXP nei cluster ONTAP.</block>
  <block id="4977d197ea10beae7456706f56111506" category="paragraph">È possibile visualizzare la vulnerabilità e seguire l'azione consigliata per risolvere il problema.</block>
  <block id="78c3a172ad5e6569efd812ca56d2ea76" category="inline-link-macro">Scopri come visualizzare questi potenziali problemi nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="08a6f94b9f814b604f791663701e296b" category="paragraph"><block ref="08a6f94b9f814b604f791663701e296b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="67c57c1ee074a0ca2ba70d8e8697fa83" category="inline-link">Scopri come aggiungere ulteriore protezione contro ransomware</block>
  <block id="dbc1802dfcb8e1caf9bea51dc26ce672" category="paragraph">Quando si utilizzano sistemi Cloud Volumes ONTAP, sono disponibili alcune protezioni ransomware aggiuntive che è possibile implementare direttamente dall'ambiente di lavoro.<block ref="d214645759ef5151388cf2237fb32568" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="53fa8df095671f897c8cbcd13ce182b1" category="section-title">Ambienti di lavoro e origini dati supportati</block>
  <block id="70926aa693c9da69c048f6feaab5a253" category="paragraph"><block ref="b328743779ec6cc1c54d2201ce33680c" category="inline-link-rx"></block> È un prerequisito per l'utilizzo del servizio di protezione ransomware BlueXP. Dopo aver installato e attivato la classificazione BlueXP, è possibile utilizzare la protezione ransomware BlueXP per verificare la resilienza dei dati in caso di attacco informatico ai seguenti tipi di ambienti di lavoro e origini dati:</block>
  <block id="335e4bf959c1a6bf79337e11e91e4b41" category="paragraph">*Ambienti di lavoro:*</block>
  <block id="434b441a61769bba5eecb3dd327a4342" category="list-text">Cloud Volumes ONTAP (implementato in AWS, Azure o GCP)</block>
  <block id="6c253a8aff5dfa835a77545b3006abc8" category="list-text">Cluster ONTAP on-premise</block>
  <block id="270fcb785810d0206945029bb05f4e97" category="list-text">Amazon S3</block>
  <block id="69324e9ada23ef5bcac1bc763ac5938e" category="paragraph">*Origini dati:*</block>
  <block id="34a23f91ee1733d5151d67d6f922e573" category="list-text">File share non NetApp</block>
  <block id="c58c082d5caf77a57bf200c63dfeaeb9" category="list-text">Storage a oggetti (che utilizza il protocollo S3)</block>
  <block id="bdcce4158cfc2b8c6a2ccd87f6c5170b" category="list-text">Database (Amazon RDS, MongoDB, MySQL, Oracle, PostgreSQL, SAP HANA, SQL SERVER)</block>
  <block id="807a3c50d901b21b3f3b8e077bc903f8" category="list-text">Account OneDrive</block>
  <block id="4bb7a83842b1271682b6be62080707cb" category="list-text">Account SharePoint Online e on-premise</block>
  <block id="c6bcf4a88b4c531d404128df1f1ad3a8" category="list-text">Account Google Drive</block>
  <block id="044a848258424252a801b2318abac40e" category="inline-link">Configurato nella classificazione BlueXP</block>
  <block id="8509a355671e3c15dd08172f6a21d742" category="paragraph">La protezione ransomware di BlueXP monitora anche la configurazione globale di Active Directory, se disponibile<block ref="611c9c3df2ba4678a79d0f313ac0c946" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ead79e7631ac6777c5b33c1108882799" category="section-title">Come funziona la protezione ransomware di BlueXP</block>
  <block id="164ae1d845e34faf30d240065a6b2d21" category="paragraph">Ad alto livello, la protezione ransomware BlueXP funziona come segue:</block>
  <block id="8606f520fa0289a9365df371e036c584" category="list-text">BlueXP ransomware Protection raccoglie le informazioni dai sistemi storage, dalla classificazione BlueXP, dal backup e ripristino BlueXP e da altre risorse BlueXP e NetApp, per popolare il BlueXP ransomware Protection Dashboard.</block>
  <block id="40634ce54e2ca3cac10461bfb143af88" category="list-text">La dashboard di protezione ransomware di BlueXP consente di ottenere una panoramica della protezione dei sistemi.</block>
  <block id="ddb1029c89fa39456180abaf191e6b60" category="list-text">Utilizza i tool di reporting forniti per aiutarti nelle tue attività di protezione del cyberstorage.</block>
  <block id="f62ffb1de94579ccbae990352fd364de" category="list-text">Dopo un attacco, utilizza la dashboard di ripristino per la protezione ransomware di BlueXP per ripristinare i dati in uno stato sicuro.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Costo</block>
  <block id="d3cee2c5df950e1f85916dce4750d3f0" category="paragraph">Durante la Beta, il servizio di protezione ransomware BlueXP non prevede costi separati.</block>
  <block id="b0cbe5efcc20aee32deb4fe58d0f62aa" category="summary">Il ransomware Recover Dashboard offre opzioni per il recupero dei dati che potrebbero essere stati infettati dal ransomware. In questo modo è possibile eseguire il backup e l'esecuzione dei sistemi in modo molto rapido.</block>
  <block id="0b2ea35164675d2e2ea2c8e2680c569a" category="doc">Ripristino da un attacco ransomware</block>
  <block id="1b017e95a6024c5c0b795599791855e2" category="paragraph">La dashboard di recupero per la protezione ransomware di BlueXP offre opzioni per il ripristino dei dati che potrebbero essere stati infettati dal ransomware. In questo modo è possibile eseguire il backup e l'esecuzione dei sistemi in modo molto rapido.</block>
  <block id="b4786072a496e07406b4ecf014a9b781" category="paragraph">Se il pannello ransomware Incidents (incidenti ransomware) nella dashboard di protezione ransomware di BlueXP indica che uno o più volumi sono stati infettati dal ransomware, fare clic sul pulsante *Recover* (Ripristina) per tentare di risolvere il problema.</block>
  <block id="042d08fc79f0e57819c0b5aced770835" category="paragraph">A questo punto, la dashboard di ripristino ransomware consente di sostituire il volume infetto con una copia Snapshot che non è stata interessata dal ransomware.</block>
  <block id="3484aab75133e0a1df276eca70de4253" category="list-text">Dal pannello ransomware Incidents (incidenti ransomware), fare clic su *Recover* (Ripristina) per un volume che è stato infettato dal ransomware.</block>
  <block id="e9773366ce6abb71c3dd3396716b7f37" category="paragraph">Il dashboard di ripristino ransomware visualizza il nome del volume.</block>
  <block id="e23b43a7e8a97564433a9c49b26af618" category="inline-image-macro">Una schermata della dashboard di ripristino della protezione ransomware di BlueXP.</block>
  <block id="bdacd5f1e6bb9f05e6543d0acaf63f5c" category="paragraph"><block ref="bdacd5f1e6bb9f05e6543d0acaf63f5c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="076b59238be3309ba919e7ca0afb826c" category="list-text">Fare clic su *Display Snapshots* (Visualizza snapshot) per visualizzare l'elenco delle snapshot disponibili per il volume.</block>
  <block id="b3b0acb4492a6d8a5ee1602fadc07197" category="inline-image-macro">Una schermata delle copie Snapshot disponibili per ripristinare il volume corrotto.</block>
  <block id="24d03173e97c9c58f079dfe7f4965b22" category="paragraph"><block ref="24d03173e97c9c58f079dfe7f4965b22" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6ecdc37c27760444dbc88a387bdce65d" category="list-text">Selezionare uno snapshot privo di dati crittografati e fare clic su *Recover* (Ripristina).</block>
  <block id="a27e86b5f8c29eaf5ed05e9cd1c19e73" category="list-text">Nella finestra di dialogo "Recover data from selected snapshot" (Ripristina dati da snapshot selezionato), fare clic su *Yes* (Sì) per ripristinare i dati dall'istantanea.</block>
  <block id="10e958884cd54062bd62859545a56c85" category="paragraph">È possibile visualizzare lo stato di ripristino dello snapshot e vedere quando lo snapshot ha ripristinato il volume corrotto.</block>
  <block id="b06aae78a30c32b8479d8439cee63f8f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra che lo snapshot ha ripristinato il volume corrotto.</block>
  <block id="2027d260a3cf0f1e3a8e2b1e95ae89df" category="paragraph"><block ref="2027d260a3cf0f1e3a8e2b1e95ae89df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="1a6917a1c36d2b21b546cfdd407a8beb" category="paragraph">Il volume corrotto è stato ripristinato utilizzando uno snapshot creato in passato.</block>
  <block id="5364b5d00004175d59a1a70fcd365d52" category="paragraph">Se l'operazione di ripristino è stata eseguita da uno snapshot che non era quello più recente, dopo il ripristino, tutti gli snapshot più recenti verranno cancellati dal sistema ONTAP perché si sospetta che siano corrotti (come mostrato nella schermata precedente).</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp fornisce supporto per BlueXP in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Richiedi assistenza</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp fornisce supporto per BlueXP e i suoi servizi cloud in diversi modi. Sono disponibili opzioni complete di supporto autonomo gratuito 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto via web ticketing.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilizzare le opzioni di supporto automatico</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Queste opzioni sono disponibili gratuitamente, 24 ore su 24, 7 giorni su 7:</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Knowledge base</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Cercare nella Knowledge base di BlueXP articoli utili per la risoluzione dei problemi.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Community</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Unisciti alla community BlueXP per seguire le discussioni in corso o crearne di nuove.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentazione</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentazione BlueXP attualmente visualizzata.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Mailto:ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[email di feedback]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Diamo valore al tuo contributo. Invia un feedback per aiutarci a migliorare BlueXP.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crea un caso con il supporto NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Oltre alle opzioni di supporto autonomo sopra descritte, puoi collaborare con uno specialista del supporto NetApp per risolvere eventuali problemi dopo l'attivazione del supporto.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Scopri come registrarti per il supporto</block>
  <block id="1012a287397c66025d7748edf06a36e2" category="paragraph">Per utilizzare la funzione *Crea un caso*, è necessario prima eseguire una registrazione una tantum del numero di serie dell'ID account BlueXP (ad es. 960xxxx) con NetApp. <block ref="3349e4b3d05f646f2f1421bee7c2ad26" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6254a4afeeb76765a127fe74d31c1b3d" category="list-text">In BlueXP, fare clic su *Guida &gt; supporto*.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Nella pagina *risorse*, scegliere una delle opzioni disponibili in supporto tecnico:</block>
  <block id="383133cb6f7207b1c65c3ace94aa5e95" category="list-text">Fai clic su *Chiamaci* per parlare con qualcuno al telefono. Viene visualizzata una pagina su netapp.com che elenca i numeri di telefono che è possibile chiamare.</block>
  <block id="5be2e1dfe4bf215289731df45ec8157b" category="list-text">Fare clic su *Crea un caso* per aprire un ticket con uno specialista del supporto NetApp:</block>
  <block id="b53e0a259f4a0c8e7da80d6c94e26c84" category="list-text">*NetApp Support Site account*: Selezionare l'account NSS applicabile associato alla persona che apre il caso di supporto. Questa persona sarà il contatto principale a cui NetApp dovrà contattare, oltre alle e-mail aggiuntive fornite di seguito.</block>
  <block id="d950fb930d7f7e6bfdda1b91b4639a02" category="paragraph">Se non vedi il tuo account NSS, puoi accedere alla scheda *NSS Management* nella sezione Support di BlueXP per aggiungerlo.</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Servizio*: Selezionare il servizio a cui è associato il problema. Ad esempio, BlueXP quando si tratta di un problema di supporto tecnico relativo a flussi di lavoro o funzionalità all'interno del servizio.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Ambiente di lavoro*: Se applicabile allo storage, selezionare *Cloud Volumes ONTAP* o *on-premise* e quindi l'ambiente di lavoro associato.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">L'elenco degli ambienti di lavoro rientra nell'ambito dell'account, dell'area di lavoro e del connettore BlueXP selezionato nel banner superiore del servizio.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorità caso*: Scegliere la priorità per il caso, che può essere bassa, Media, alta o critica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su queste priorità, passare il mouse sull'icona delle informazioni accanto al nome del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrizione del problema*: Fornire una descrizione dettagliata del problema, inclusi eventuali messaggi di errore o procedure di risoluzione dei problemi che sono state eseguite.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Indirizzi e-mail aggiuntivi*: Inserisci indirizzi e-mail aggiuntivi se desideri informare qualcun altro del problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Allegato (opzionale)*: Carica fino a cinque allegati, uno alla volta.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Gli allegati sono limitati a 25 MB per file. Sono supportate le seguenti estensioni di file: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Schermata del modulo Crea un caso che consente di creare un caso con il supporto NetApp.</block>
  <block id="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="paragraph"><block ref="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra a comparsa con il numero del caso di supporto. Uno specialista del supporto NetApp esaminerà il tuo caso e ti contatterà al più presto.</block>
  <block id="04e15da1deae9568b4dcda64fbb0c8d5" category="paragraph">Per una cronologia dei casi di supporto, fare clic su *Impostazioni &gt; Cronologia* e cercare le azioni denominate "Crea caso di supporto". Un pulsante all'estrema destra consente di espandere l'azione per visualizzare i dettagli.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">È possibile che venga visualizzato il seguente messaggio di errore quando si tenta di creare un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Non sei autorizzato a creare un caso per il servizio selezionato"</block>
  <block id="fa6b601b2fb4e3e5c7b466ecb8bd70ac" category="paragraph">Questo errore potrebbe indicare che l'account NSS e la società di registrazione a cui è associato non sono la stessa società di registrazione per il numero di serie dell'account BlueXP (ad es. 960xxxx) o il numero di serie dell'ambiente di lavoro. Puoi consultare l'elenco degli account NSS nella parte superiore del modulo *Crea un caso* per trovare la corrispondenza giusta oppure richiedere assistenza utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilizza la chat integrata nel prodotto</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Inviare un caso non tecnico all'indirizzo<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestire i casi di supporto (anteprima)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">È possibile visualizzare e gestire i casi di supporto attivi e risolti direttamente da BlueXP. Puoi gestire i casi associati al tuo account NSS e alla tua azienda.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestione del caso è disponibile come anteprima. Intendiamo perfezionare questa esperienza e aggiungere miglioramenti alle prossime release. Inviaci un feedback utilizzando la chat in-product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La dashboard di gestione dei casi nella parte superiore della pagina offre due visualizzazioni:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista a sinistra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi dall'account NSS dell'utente fornito.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista a destra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi a livello aziendale in base all'account NSS dell'utente.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">I risultati della tabella riflettono i casi correlati alla vista selezionata.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere colonne di interesse e filtrare il contenuto di colonne come priorità e Stato. Altre colonne offrono funzionalità di ordinamento.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consulta la procedura riportata di seguito.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">A livello di caso, offriamo la possibilità di aggiornare le note del caso o chiudere un caso che non è già in stato chiuso o in attesa di chiusura.</block>
  <block id="34b1296d31cefa72dae9b3a364b1f444" category="list-text">Fare clic su *Gestione casi* e, se richiesto, aggiungere l'account NSS a BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La pagina *Gestione del caso* mostra i casi aperti relativi all'account NSS associato all'account utente BlueXP. Si tratta dello stesso account NSS visualizzato nella parte superiore della pagina *gestione NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Se si desidera, modificare le informazioni visualizzate nella tabella:</block>
  <block id="27635a52fe4c34c39ffc6430f4244ec6" category="list-text">In *Organization's Cases* (casi dell'organizzazione), fare clic su *View* (Visualizza) per visualizzare tutti i casi associati alla società.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modificare l'intervallo di date scegliendo un intervallo di date esatto o scegliendo un intervallo di tempo diverso.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Una schermata dell'opzione sopra la tabella nella pagina di gestione del caso che consente di scegliere un intervallo di date esatto o gli ultimi 7 giorni, 30 giorni o 3 mesi.</block>
  <block id="7fcba8aeefa9960d3fc3fa08b360ba2e" category="paragraph"><block ref="7fcba8aeefa9960d3fc3fa08b360ba2e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrare il contenuto delle colonne.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Schermata dell'opzione di filtro nella colonna Status (Stato) che consente di filtrare i casi che corrispondono a uno stato specifico, ad esempio attivo o chiuso.</block>
  <block id="37709be3a43df07d5975287545d0ba12" category="paragraph"><block ref="37709be3a43df07d5975287545d0ba12" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icona più visualizzata nella tabella</block>
  <block id="1614dc8e47c0492434152c990d6c1040" category="list-text">Modificare le colonne visualizzate nella tabella facendo clic su <block ref="effeab06130cddc8360822b2b706805b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e quindi scegliere le colonne che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le colonne che è possibile visualizzare nella tabella.</block>
  <block id="5de408d7cbad49634fb25f9047498132" category="paragraph"><block ref="5de408d7cbad49634fb25f9047498132" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Un'icona con tre punti che compare nell'ultima colonna della tabella</block>
  <block id="98efef1c8a47ed5791b41944e8ff4ec2" category="list-text">Gestire un caso esistente facendo clic su <block ref="a0b152b50a56901a75affebabc26ed61" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionando una delle opzioni disponibili:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Visualizza caso*: Visualizza tutti i dettagli relativi a un caso specifico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aggiorna note sul caso*: Fornisci ulteriori dettagli sul problema oppure seleziona *carica file* per allegare fino a un massimo di cinque file.</block>
  <block id="f791bc685c526af8296381acff10f6a0" category="list-text">*Chiudi caso*: Fornisci i dettagli sul motivo per cui stai chiudendo il caso e fai clic su *Chiudi caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le azioni che è possibile eseguire dopo aver selezionato il menu nell'ultima colonna della tabella.</block>
  <block id="e9a5c374fb47ed2ae5cc6108fb36d829" category="paragraph"><block ref="e9a5c374fb47ed2ae5cc6108fb36d829" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dbc3399491cf278353174a615694d8f2" category="sidebar">Documenti sulla protezione ransomware BlueXP</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Inizia subito</block>
  <block id="80e3c908d6ba93e1171a448d2123a640" category="sidebar">Monitorare gli avvisi ransomware nel Centro notifiche</block>
  <block id="c9c79cf467d5a770a3d2d3fef395f886" category="sidebar">Utilizzare la protezione ransomware BlueXP</block>
  <block id="ca220ec73e2808103cecaebaa1673c00" category="sidebar">Gestisci i consigli sulla sicurezza informatica per i tuoi dati</block>
  <block id="f8a7dc43864435cb9b522a28b586e556" category="sidebar">Ripristino da un attacco ransomware</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conoscenza e supporto</block>
  <block id="91770f038cd944a1d3b9b347edeb2b10" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="28137d4c8a28434b09975d45b1f7e23d" category="sidebar">Gestisci i consigli sulla cyber sicurezza</block>
  <block id="5d4f4726c60ca3e35eade8bcf995db80" category="sidebar">Visualizza i principali repository di dati in base alla sensibilità dei dati</block>
  <block id="556329b544a374958ffce22952a43279" category="sidebar">Visualizzare gli utenti aggiunti ai gruppi di amministratori di dominio</block>
  <block id="69c8976f1625efb61bf0efc6812463e5" category="sidebar">Visualizzare i dati elencati in base alle autorizzazioni aperte</block>
  <block id="0dd6a421b68193615b3385a2733cdc72" category="sidebar">Visualizzare i dati elencati in base ai file crittografati</block>
  <block id="23d8e653f2d8934c45e811223bcdf92b" category="sidebar">Scopri in che modo i tuoi sistemi ONTAP sono protetti dal ransomware</block>
  <block id="10736b72e74777984264ea5b09964c79" category="sidebar">Seleziona le policy per i dati business-critical</block>
  <block id="8abdf8cb49c79ea34cb65b74cbbca9a6" category="sidebar">Recuperare i dati dopo un attacco ransomware</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blog e community</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Community NetApp</block>
  <block id="3b0532d02bc047799598e73ec2b4d483" category="sidebar">Casi d'utilizzo di BlueXP ransomware Protection</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinar sul cloud</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Tutta la documentazione BlueXP</block>
</blocks>